["allgemein", "Zeitung", "S\u00fcddeut\u017fch", "Tagblatt", "gro\u00dfdeut\u017fch", "Jahrgang", "M\u00fcnchen", "Mittwoch", "der", "Januar", "und", "verantwortlich", "f\u00fcr", "deut\u017fche", "und", "bayeri\u017fch", "Politik", "Max", "ausw\u00e4rtig", "Politik", "Jo\u017fef", "Schrepfer", "unpoliti\u017fch", "Stadtzeitung", "Sport", "Richard", "Rie\u00df", "Kun\u017ft", "Mu\u017ftk", "Albin", "Feuilleton", "Theater", "Walter", "Anzeigenteil", "Jo\u017fef", "Spiegel", "\u017f\u00e4mtl", "in", "M\u00fcnchen", "Redaktion", "M\u00fcnchen", "Baader\u017ftr", "Berliner", "Schriftleitung", "Zimmer\u017ftr", "Zentrum", "Leiter", "Alfred", "Gerigk", "Abbildung", "allgemein", "Zeitung", "t\u00e4glich", "St\u00f6rung", "der", "Er\u017fcheinen", "infolge", "hoch", "Gewalt", "oder", "Streik", "kein", "auf", "Zeitungslieferung", "oder", "R\u00fcckzahlung", "der", "zugsgeld", "Bezugspreis", "Mk", "f\u00fcr", "der", "Monat", "Anzeigenpreis", "f\u00fcr", "der", "Millimeterzeil", "in", "In\u017feratenteil", "in", "Reklameteil", "klein", "Anzeige", "Verlag", "der", "allgemein", "Zeitung", "M\u00fcnchen", "Po\u017ft\u017fcheckkonto", "M\u00fcnchen", "Druck", "und", "M\u00fcnchen", "und", "Telefon", "Einzelpreis", "Pfennig", "Drohung", "der", "Separati\u017ft", "Speyer", "\u017fogenannt", "Regierung", "der", "autonom", "Pfalz", "Licht", "in", "der", "Pre\u017f\u017fe", "ein", "Bekanntmachung", "in", "der", "\u017fie", "darauf", "Hinwei\u017ft", "da\u00df", "kein", "Ma\u00dfnahme", "zu", "Schutz", "ihr", "glieder", "und", "ihr", "Beamter", "treffen", "haben", "der", "Attentat", "von", "Speyer", "\u017feien", "aber", "der", "Mitglied", "der", "Regierung", "und", "der", "mit", "Briefen", "\u017fch\u00fctten", "werden", "worin", "aller", "Separati\u017ft", "der", "gleich", "ank\u00fcndigen", "werden", "der", "Heinz", "be\u017fchieden", "sein", "Regierung", "\u017fah", "\u017fich", "deshalb", "zu", "folgend", "Ank\u00fcndigung", "veranlassen", "Vergehen", "gegen", "ein", "Mitglied", "oder", "ein", "Beamter", "der", "Regierung", "der", "nomen", "Pfalz", "f\u00fcr", "ein", "ver\u00fcbt", "oder", "\u017fucht", "An\u017fchlag", "auf", "die\u017felb", "haften", "der", "f\u00fcnf", "ange\u017fehen\u017ft", "B\u00fcrger", "der", "Pfalz", "aus", "der", "Gegenlager", "mit", "ihr", "Leben", "und", "ge\u017famt", "Verm\u00f6gen", "jeder", "gegen", "ein", "kommi\u017f\u017far", "der", "Regierung", "oder", "ein", "Beamter", "der", "Bezirkskommi\u017f\u017fariat", "\u00fcbt", "oder", "ver\u017fucht", "An\u017fchlag", "haften", "der", "f\u00fcnf", "ange\u017fehen\u017ft", "B\u00fcrger", "der", "Bezirk", "aus", "der", "Gegenlager", "mit", "ihr", "Leben", "und", "ihr", "ge\u017famt", "Verm\u00f6gen", "Frankreich", "der", "Engl\u00e4nder", "in", "Rheinland", "London", "K\u00f6lner", "Er\u017ftatter", "der", "Times", "der", "wirklich", "Zweck", "der", "von", "Tirard", "nach", "Koblenz", "ent\u017fandt", "Mi\u017f\u017fion", "von", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Offizier", "zu", "Unter\u017fuchung", "der", "Verh\u00e4ltni\u017f\u017fe", "in", "Briti\u017fch", "be\u017fetzt", "Gebiet", "\u017fei", "wie", "man", "annehmen", "der", "Entdeckung", "von", "deut\u017fch", "oder", "geheim", "in", "K\u00f6ln", "au\u00dfer", "der", "\u00fcblich", "nicht", "offiziell", "Spionagedien\u017ft", "bis", "wichtig", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Beamter", "mit", "gro\u00df", "St\u00e4be", "in", "K\u00f6ln", "eifrig", "t\u00e4tig", "\u017feien", "um", "der", "Ziel", "Frankreich", "auf", "Gebiet", "durchf\u00fchren", "\u017fei", "es", "zu", "ver\u017ftehen", "wer", "neu", "\u017fion", "entdecken", "k\u00f6nnen", "man", "ein", "Vergleich", "zwi\u017fchen", "der", "malen", "Lage", "der", "Ding", "in", "briti\u017fch", "Gebiet", "und", "der", "Herr\u017fchaft", "der", "Terror", "in", "der", "Pfalz", "Berlin", "Korre\u017fpondent", "der", "Berl", "in", "Heidelberg", "haben", "ein", "Unterredung", "mit", "der", "engli\u017fch", "Generalkon\u017ful", "Clive", "Generalkon\u017ful", "betonen", "da\u00df", "England", "in", "der", "\u017fch", "Angelegenheit", "Unparteii\u017fch", "und", "Rekt", "vorgehen", "werden", "die\u017fem", "Zweck", "\u017fei", "er", "auftragen", "werden", "\u017fich", "an", "Ort", "und", "Stelle", "\u00fcber", "der", "Verh\u00e4ltni\u017f\u017fe", "in", "der", "Pfalz", "zu", "unterrichten", "es", "handeln", "\u017fich", "hierbei", "aber", "nicht", "um", "ein", "Tierung", "Frankreich", "er", "haben", "Ge\u017fter", "mit", "der", "Vertreter", "der", "pf\u00e4lzi\u017fch", "Partei", "um", "\u017fich", "\u00fcber", "der", "Zu\u017ft\u00e4nde", "zu", "unterrichten", "er", "werden", "aber", "beide", "Partei", "h\u00f6ren", "und", "deshalb", "der", "nach", "Speyer", "werden", "er", "Rei\u017fen", "um", "der", "General", "Metz", "ein", "\u017fuch", "Standpunkt", "in", "der", "pf\u00e4lzi\u017fch", "Frage", "\u017fei", "der", "da\u00df", "der", "nicht", "der", "Recht", "haben", "ohne", "weiterer", "der", "\u017fogenannt", "nome", "Regierung", "der", "Separati\u017ft", "in", "der", "Pfalz", "anerkennen", "aber", "Ma\u00dfnahme", "der", "\u017feparati\u017fti\u017fch", "Regierung", "regi\u017ftrier", "\u017fo", "bedeuten", "der", "ein", "die\u017fe", "Be\u017fchl\u00fc\u017f\u017fe", "der", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "und", "belgi\u017fch", "Vertreter", "in", "der", "Rheinlandkommi\u017f\u017fion", "haben", "der", "engli\u017fch", "Vertreter", "Prote\u017ft", "einlegen", "der", "\u017feparati\u017fti\u017fch", "Ma\u00dfnahme", "\u017fei", "deshalb", "um", "ein", "Monat", "werden", "endg\u00fcltig", "werden", "von", "der", "Gebnis", "der", "diplomati\u017fch", "Verhandlung", "London", "und", "Paris", "abh\u00e4ngen", "auf", "der", "der", "Bericht", "Clives", "aus\u017fchlaggebend", "Einflu\u00df", "haben", "werden", "England", "\u017fei", "der", "Auffa\u017f\u017fung", "da\u00df", "der", "\u017feparati\u017fti\u017fch", "Problem", "ein", "rein", "innerpoliti\u017fch", "legenheit", "Deut\u017fchlands", "\u017fei", "und", "auf", "der", "legal", "Weg", "auf", "Grund", "der", "Art", "der", "Weimarer", "Verfa\u017f\u017fung", "gel\u00f6\u017ft", "werden", "k\u00f6nnen", "England", "\u017fei", "bereit", "der", "wahr", "Wille", "der", "\u017fch", "Volk", "zu", "re\u017fpektieren", "wenn", "er", "\u017fich", "auf", "verfa\u017f\u017fungsm\u00e4\u00dfig", "Weg", "auswirken", "k\u00f6nnen", "der", "illegal", "mus", "nicht", "der", "Recht", "zuerkennen", "als", "rechtm\u00e4\u00dfig", "Regierungsgewalt", "aufzutreten", "und", "Aenderung", "der", "tat\u017f\u00e4chlich", "Verh\u00e4ltni\u017f\u017fe", "vornehmen", "er\u017fte", "Sitzung", "der", "Sachver\u017ft\u00e4ndig", "Sonderdien\u017ft", "der", "allgemein", "Zeitung", "Paris", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Pre\u017f\u017fe", "i\u017ft", "\u017fo", "der", "Rede", "der", "kani\u017fch", "Sachver\u017ft\u00e4ndig", "Dawe", "zu", "loben", "indem", "\u017fie", "der", "f\u00fcr", "ein", "\u017folch", "Lob", "nicht", "geeignet", "Stelle", "\u00fcbergehen", "haben", "aber", "der", "Eindruck", "da\u00df", "es", "ohne", "Konflikt", "zwi\u017fchen", "der", "zu", "prakti\u017fch", "Arbeit", "ent\u017fchlo\u017f\u017fenen", "und", "der", "Franzo\u017fen", "der", "nun", "zu", "in", "der", "Vergangenheit", "herumw\u00fchlen", "m\u00f6chten", "nicht", "abgehen", "werden", "unterhaltlich", "Bericht", "liegen", "\u00fcber", "der", "Einzelheit", "der", "ge\u017ftrig", "Sitzung", "vor", "der", "Mitglied", "der", "\u017fchu\u017f\u017fes", "sein", "zuer\u017ft", "und", "\u017fa\u00dfen", "um", "der", "Hufei\u017fenti\u017fch", "herum", "mehrere", "f\u00fcr", "der", "Einzeldelegation", "sein", "herum", "jeder", "der", "gationen", "werden", "von", "der", "General\u017fekret\u00e4r", "einf\u00fchren", "und", "nehmen", "an", "ihr", "Ti\u017fche", "Platz", "kommen", "der", "Amerikaner", "der", "von", "der", "zeremoniell", "Einf\u00fchrung", "nichts", "wissen", "haben", "und", "in", "Stra\u00dfenanzug", "\u017fchien", "sein", "ihr", "Eintritt", "der", "aller", "anderer", "auf", "und", "h\u00f6ren", "der", "Rede", "von", "Barthou", "und", "Dawes", "von", "der", "der", "der", "Amerikaner", "als", "Sen\u017fation", "wirken", "an", "ziehen", "\u017fich", "zur\u00fcck", "Beratung", "dauern", "Nut", "es", "werden", "der", "und", "zwei", "Sitzung", "t\u00e4glich", "abhalten", "es", "werden", "weiter", "da\u00df", "der", "Beratung", "geheim", "bleiben", "\u017follen", "Bericht", "werden", "nicht", "ausgeben", "der", "einzeln", "haben", "\u017fich", "zu", "Ver\u017fchwiegenheit", "verpflichten", "um", "Uhr", "beginnen", "der", "zweiter", "Sitzung", "der", "hinter", "ver\u017fchlo\u017f\u017fen", "T\u00fcr", "drei", "Stunde", "dauern", "aus", "der", "Beratung", "zu", "erfahren", "da\u00df", "w\u00e4hlen", "werden", "der", "unter", "der", "Vor\u017fitz", "von", "Owen", "Young", "sie", "werden", "\u017fich", "mit", "der", "Stabili\u017fierung", "der", "W\u00e4hrung", "zweiter", "der", "von", "General", "leiten", "werden", "werden", "\u017fich", "mit", "der", "Nierung", "der", "deut\u017fch", "Haushalt", "befa\u017f\u017fen", "es", "werden", "Ge\u017fter", "annehmen", "da\u00df", "der", "der", "Vorarbeit", "in", "acht", "Tag", "erledigen", "haben", "werden", "und", "nach", "Deut\u017fchland", "Abrei\u017fen", "k\u00f6nnen", "zu", "April", "\u017foll", "der", "Bericht", "der", "er\u017ft", "Aus\u017fchu\u017f\u017fes", "fertig", "St\u00fctzungsaktion", "f\u00fcr", "der", "Franken", "Paris", "Ereignis", "der", "Tag", "sein", "ge\u017ftern", "ein", "neu", "tig", "Sturz", "der", "Franken", "Abend", "werden", "an", "der", "der", "Dollar", "mit", "Cents", "und", "der", "engli\u017fch", "Pfund", "mit", "Franc", "notieren", "aber", "nicht", "der", "W\u00e4hrung", "gehen", "in", "der", "H\u00f6he", "aller", "fremd", "Devi\u017fen", "fahren", "ein", "betr\u00e4chtlich", "Steigerung", "h\u00f6ch\u017ft", "\u017fprang", "der", "italieni\u017fch", "Lira", "von", "auf", "Nachricht", "von", "der", "Ver\u017ft\u00e4ndigung", "Italien", "mit", "\u017flawien", "m\u00f6gen", "dazu", "beitragen", "haben", "Abordnung", "der", "Kat", "bei", "Handelsmini\u017fter", "und", "erkl\u00e4ren", "da\u00df", "es", "Be\u017f\u017fer", "\u017fei", "der", "gew\u00f6hnlich", "Kursauf\u017ftieg", "der", "Dollar", "an", "der", "Warenb\u00f6r\u017fe", "nicht", "zu", "notieren", "um", "nicht", "ein", "gef\u00e4hrlich", "Steigerung", "der", "Lebensmittelprei\u017fe", "f\u00fchren", "der", "\u017ftattfinden", "werden", "\u017foll", "\u00fcber", "der", "St\u00fctzung", "der", "Franken", "der", "Zeitung", "k\u00fcndigen", "an", "da\u00df", "Poincar\u00e9", "\u017felb\u017ft", "der", "Leitung", "der", "Verteidigungsoperation", "in", "der", "Hand", "nehmen", "werden", "jeder", "Fall", "werden", "Poincar\u00e9", "noch", "in", "Die\u017fer", "Woche", "ein", "lich", "Erkl\u00e4rung", "in", "der", "Kammer", "abgeben", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Finanzmini\u017fter", "werden", "in", "Mini\u017fterrat", "ein", "Aktionsplan", "legen", "der", "folgend", "Ma\u00dfnahme", "umfassen", "Verringerung", "von", "\u00f6ffentlich", "geben", "und", "Vermeidung", "von", "Ausgabe", "der", "Gegenwert", "auf", "der", "Einnahme\u017feite", "nicht", "vor\u00fcbergehend", "Aufnahme", "ein", "les", "der", "deut\u017fch", "Zahlung", "in", "der", "halt", "zu", "Deckung", "der", "Ausgabe", "\u017fch\u00e4rf", "Erh\u00f6hung", "be\u017ftimmt", "Steuer", "Vermeidung", "jeglicher", "Inflation", "Paris", "fortlaufend", "der", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Franken", "l\u00f6\u017ft", "in", "\u017fch", "Publikum", "unverkennbar", "aus", "Herv\u00e9", "\u017fprichen", "in", "der", "Victoire", "von", "ein", "neu", "Ver\u017failles", "in", "nal", "erkl\u00e4ren", "ein", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Bankdirektor", "es", "kommen", "darauf", "an", "gegen", "Deut\u017fchland", "auf", "ziell", "Gebiet", "zu", "zweitenmal", "der", "\u017fchlacht", "zu", "gewinnen", "B\u00fcndnis", "zwi\u017fchen", "Frankreich", "und", "Serbien", "Belgrad", "welcher", "der", "Einkommen", "als", "ein", "Gegengewicht", "gegen", "der", "B\u00fcndnis", "deuten", "wollen", "werden", "hier", "Gewie\u017fen", "Die\u017fes", "B\u00fcndnis", "bilden", "in", "der", "Ratung", "der", "Konferenz", "der", "klein", "entente", "kein", "Gegen\u017ftand", "machen", "der", "der", "\u017ferbi\u017fch", "in", "Paris", "der", "\u017fich", "w\u00e4hrend", "der", "ganz", "Dauer", "der", "Konferenz", "in", "Belgrad", "aufhielt", "\u017fowie", "der", "bevor\u017ftehend", "Rei\u017fe", "der", "K\u00f6nigspaar", "nach", "Paris", "aller", "Kombination", "hinf\u00e4llig", "der", "Rei\u017fe", "der", "K\u00f6nigspaar", "erfolgen", "in", "M\u00e4rz", "oder", "April", "als", "\u00e4u\u00dfer", "Zeichen", "f\u00fcr", "der", "formell", "Ausdehnung", "der", "ehemalig", "B\u00fcndni\u017f\u017fes", "auf", "der", "neu", "K\u00f6nigreich", "der", "Serbe", "Kroate", "und", "Slovene", "de\u017f\u017fen", "Bund", "mit", "Frankreich", "bei", "Die\u017fem", "Anla\u017f\u017fe", "kodifizleren", "werden", "Inhalt", "der", "Vertrag", "Belgrad", "der", "Ba\u017fis", "der", "Ueberein", "\u017foll", "folgend", "Punkt", "bilden", "Italien", "verpflichten", "aller", "der", "Vertrag", "von", "Rapallo", "zu", "erf\u00fcllen", "und", "alle", "mit", "der", "fr\u00fch", "italieni\u017fch", "Mini\u017fter", "der", "Aeu\u00dfer", "Graf", "Sforza", "fe\u017ftgelegt", "Abmachung", "zu", "beachten", "S\u00fcd\u017flawie", "gew\u00e4hren", "Italien", "voll", "Freiheit", "bez\u00fcglich", "der", "Organi\u017fation", "der", "Frimaner", "Staat", "werden", "der", "Recht", "auf", "Benutzung", "der", "Fiumer", "Hafen", "auf", "Jahr", "einr\u00e4umen", "Italien", "und", "werden", "ein", "der", "wahr", "Ziel", "der", "bayeri\u017fch", "Verfa\u017f\u017fungsreform", "der", "Zeitung", "finden", "\u017fich", "ein", "der", "ten", "Erlanger", "Univer\u017fit\u00e4tsprofe\u017f\u017for", "und", "deut\u017fchnational", "ordnet", "Strathmann", "der", "in", "vielerlei", "Beziehung", "au\u00dferordentlich", "und", "\u00fcber", "der", "zeitig", "Bayeri\u017fch", "h\u00e4ltni\u017f\u017fe", "i\u017ft", "Zun\u00e4ch\u017ft", "werden", "eingehend", "der", "Differenz", "in", "der", "Auffa\u017f\u017fung", "der", "Bayeri\u017fche", "und", "nal", "Volkspartei", "\u00fcber", "der", "Rung", "der", "Mandat", "und", "der", "deut\u017fchnational", "Standpunkt", "unter", "allerlei", "Seitenhiebe", "auf", "der", "ri\u017fch", "Volkspartei", "zu", "Bei\u017fpiel", "Lich", "der", "bis", "unterla\u017f\u017fen", "Rung", "der", "Mini\u017fterie", "auf", "f\u00fcnf", "verteidigen", "werden", "es", "ent\u017fchieden", "ablehnen", "ein", "einfach", "Mehrheit", "ausliefern", "wobei", "nicht", "wollen", "da\u00df", "der", "Volkspartei", "erwarten", "in", "k\u00fcnftig", "Tag", "allein", "der", "ab\u017folut", "Mehrheit", "zu", "ten", "aber", "die\u017fe", "M\u00f6glichkeit", "der", "Uneinigkeit", "in", "der", "vaterl\u00e4ndi\u017fcher", "b\u00e4nden", "werden", "\u017fie", "nun", "dar\u00fcber", "da\u00df", "der", "allein", "der", "Bayeri\u017fch", "Volkspartei", "liefern", "werden", "der", "d\u00fcrfen", "unter", "n", "um\u017ft\u00e4nde", "ge\u017fchehen", "Sache", "m\u00fc\u017f\u017fe", "\u017fo", "drehen", "werden", "da\u00df", "der", "zu", "Verfa\u017f\u017fungs\u00e4nderung", "\u017fo", "werden", "da\u00df", "der", "Volkspartei", "mit", "Unter\u017ft\u00fctzung", "der", "national", "der", "zu", "Rung", "n\u00f6tig", "Mehrheit", "bekommen", "k\u00f6nnen", "Staat", "d\u00fcrfen", "nicht", "ein", "Partei", "liefern", "werden", "in", "\u00fcbrig", "\u017fei", "Die\u017fe", "Mehrheitsbildung", "aus", "beide", "Partei", "zu\u017fammen", "und", "mit", "der", "Kraft", "beide", "Partei", "in", "n\u00e4ch\u017ften", "Landtag", "leicht", "zu", "reichen", "da", "\u017fchon", "\u017fechs", "Sitz", "zu", "n\u00f6tig", "Mehrheit", "fehlen", "aus", "die\u017fen", "Darlegung", "verdienen", "N\u00e4ch\u017ft", "Fe\u017ftgehalt", "zu", "werden", "da\u00df", "der", "reichend", "unterrichtet", "der", "Vaterl\u00e4ndi\u017fche", "Verband", "ohne", "weiterer", "als", "politi\u017fch", "Partei", "werten", "ja", "da\u00df", "er", "\u017fie", "als", "k\u00fcnftig", "ge\u017fondert", "und", "be\u017fond", "Partei", "\u017fchon", "in", "\u017fein", "politi\u017fch", "Kalk\u00fcl", "von", "gro\u00df", "Bedeutung", "da\u00df", "hier", "glatt", "er\u00f6ffnen", "werden", "da\u00df", "der", "\u017fungs\u00e4nderung", "nicht", "zu", "wohle", "der", "Staat", "dienen", "\u017foll", "wie", "gewi\u017f\u017fe", "Leute", "behaupten", "da\u00df", "der", "Staat", "zwei", "politi\u017fch", "Partei", "ausliefern", "werden", "\u017foll", "und", "da\u00df", "der", "zu", "Verfa\u017f\u017fungs\u00e4nderung", "n\u00f6tig", "Mehrheit", "gerade", "auf", "der", "Gr\u00f6\u00dfe", "zwei", "und", "Die\u017fer", "zwei", "politi\u017fch", "Partei", "zuge\u017fchnitten", "werden", "m\u00fcssen", "der", "alle", "\u017foll", "ge\u017fcheh", "Zugun\u017ft", "der", "Teie", "der", "in", "ihr", "Redewendung", "von", "Staatswohl", "triefen", "und", "nicht", "darin", "tun", "k\u00f6nnen", "\u017fich", "\u00fcber", "der", "Parteiwirt\u017fchaft", "in", "Berlin", "zu", "entr\u00fc\u017ften", "aber", "der", "Staat", "d\u00fcrfen", "nicht", "ein", "tei", "ausliefern", "werden", "sein", "Ausf\u00fchrung", "hierzu", "\u017find", "der", "Be\u017fte", "Verteidigung", "derjenig", "Partei", "der", "der", "Antrag", "Hilpert", "auf", "Be\u017feitigung", "der", "f\u00fcr", "Verfa\u017f\u017fungs\u00e4nderung", "vorge\u017fchriebenen", "Mehrheit", "ablehnen", "wichtig", "aber", "da\u00df", "\u017fich", "der", "zwei", "einzig", "Tionsparteie", "der", "gegenw\u00e4rtig", "der", "Knilling", "noch", "betreuen", "in", "\u017fer", "\u00f6ffentlich", "abraufen", "und", "\u017fich", "tig", "da\u00df", "der", "Staat", "ein", "von", "die\u017fen", "beide", "unter", "kein", "Um\u017ft\u00e4nden", "fern", "werden", "d\u00fcrfen", "wie", "es", "wohl", "um", "Die\u017fe", "bayeri\u017fch", "Koalition", "unter", "\u017folch", "der", "in", "innere", "m\u00f6gen", "allgemein", "Zeitung", "Mittwoch", "der", "Januar", "Bedeutend\u017fte", "geben", "der", "nal", "F\u00fchrer", "Strathmann", "aber", "in", "der", "Ab\u017fatz", "von", "\u017fich", "der", "wir", "aus", "gut", "Grund", "in", "Wortlaut", "zitieren", "wollen", "der", "Wahlrecht", "bed\u00fcrfen", "ein", "Derung", "und", "in", "der", "Sinn", "da\u00df", "der", "jetzig", "rein", "atomi\u017fti\u017fch", "Wahlrecht", "durch", "organi\u017fch", "Ge\u017fichtspunkte", "erg\u00e4nzen", "werden", "Erg\u00e4nzung", "zu", "\u017fuchen", "in", "der", "F\u00fchrung", "von", "Zu\u017fatz\u017ftimme", "f\u00fcr", "alle", "der", "ein", "\u017felb\u017ft\u00e4ndig", "Betrieb", "leiten", "oder", "f\u00fcr", "alle", "der", "Minde\u017ften", "ein", "rungspflichtig", "Per\u017fon", "be\u017fch\u00e4ftigen", "oder", "\u00e4hnlich", "Andeutung", "in", "die\u017fer", "Richtung", "haben", "der", "abgeordneter", "Held", "machen", "Herr", "Strathmann", "haben", "der", "Maske", "fallen", "La\u017f\u017fen", "weshalb", "in", "Lichkeit", "der", "Verfa\u017f\u017fungsreform", "n\u00f6tig", "wollen", "der", "der", "breit", "volksma\u017f\u017fe", "der", "Arbeiter", "Ange\u017ftellt", "und", "Beamter", "wollen", "ein", "Recht", "nach", "\u017f\u00e4ch\u017fi\u017fch", "Mu\u017fter", "in", "ein", "Moment", "wo", "unter", "der", "allgemein", "gleich", "Wahlrecht", "der", "\u017f\u00e4ch\u017fi\u017fch", "Stadt", "b\u00fcrgerlich", "Mehrheit", "liefern", "wollen", "der", "Selb\u017ft\u00e4ndige", "bevorzugen", "ohne", "zu", "bedenken", "da\u00df", "Ruhe", "und", "Ordnung", "und", "der", "Reibungslo\u017fe", "Gang", "der", "Wirt\u017fchaftsleben", "f\u00fcr", "die\u017fe", "viel", "Bedeut\u017famer", "i\u017ft", "als", "ein", "Bevorzugung", "wobei", "noch", "gerade", "in", "Bayern", "der", "Ang\u017ft", "vor", "der", "Kratie", "da", "Die\u017fe", "tei", "in", "Bayern", "allein", "der", "Mehrheit", "bekommen", "k\u00f6nnen", "Ang\u017ft", "vor", "der", "Zialdemokratie", "k\u00f6nnen", "nicht", "der", "Triebfeder", "zu", "die\u017fen", "Antrag", "wollen", "der", "Kampf", "und", "der", "Kla\u017f\u017fen\u017ftaat", "in", "Prinzip", "werden", "klar", "da\u00df", "der", "heutig", "Deut\u017fchnational", "Volkspartei", "nichts", "anderer", "i\u017ft", "als", "der", "alt", "Partei", "der", "Heydebrand", "und", "der", "von", "der", "Enthaltung", "ein", "gerecht", "Wahlrecht", "leben", "und", "gerade", "dadurch", "der", "von", "uns", "bedauern", "Fehler", "der", "Sozialdemokratie", "in", "er\u017ft", "Linie", "haben", "all", "Die\u017f", "\u00fcberholen", "geglaubt", "\u017ftellung", "\u00fcber", "Staat", "und", "nach", "der", "Herz", "die\u017fer", "Leute", "leben", "wieder", "auf", "\u017foll", "der", "ri\u017fch", "Verfa\u017f\u017fungsreform", "und", "der", "der", "zu", "Verfa\u017f\u017fungs\u00e4nderung", "n\u00f6tig", "Mehrheit", "in", "Wahrheit", "dienen", "da\u00df", "gerade", "in", "der", "Blatt", "der", "der", "liberal", "Fl\u00fcgel", "der", "national", "Volkspartei", "angeh\u00f6rig", "Herr", "Traub", "die\u017fe", "ungeheuer", "Provokation", "gegen", "der", "Gerechtigkeitsgef\u00fchl", "und", "der", "Vor\u017ftellung", "der", "Liberalismus", "finden", "nicht", "verwunderlich", "ohne", "weit", "aber", "m\u00f6chten", "wir", "annehmen", "da\u00df", "der", "Abg", "Held", "und", "der", "Bayer", "Volkspartei", "\u017fich", "auf", "die\u017fen", "ab\u017fch\u00fc\u017f\u017fig", "Pfad", "geben", "wollen", "haben", "ja", "Herr", "Held", "in", "der", "letzter", "Zeit", "\u017fein", "Auge", "\u017ftark", "nach", "rechts", "richten", "in", "der", "Frage", "der", "Koalitionsrecht", "und", "manch", "anderer", "k\u00f6nnen", "ein", "machen", "in", "\u00fcbrig", "\u017fagen", "der", "national", "W\u00e4hlerkrei\u017fe", "zu", "die\u017fen", "Plan", "einer", "der", "Teie", "\u017fagen", "der", "national", "Gewerk\u017fchaftler", "der", "deut\u017fchnational", "der", "Beamten\u017fchaft", "und", "aller", "anderer", "Berufsgruppe", "der", "an", "der", "Wand", "dr\u00fccken", "der", "\u017foll", "der", "\u00fcber", "der", "Lebensjahr", "d\u00fcrfen", "vor", "alle", "gegen", "der", "gem\u00fcnzen", "\u017fein", "der", "ja", "\u00fcberwiegend", "aus", "jung", "Jahrg\u00e4ng", "\u017fich", "rekrutieren", "und", "der", "Konkurrenzli\u017fte", "der", "in", "tig", "Werden", "begreifen", "i\u017ft", "wenn", "wir", "richtig", "unterrichten", "\u017find", "auf", "die\u017fe", "Wei\u017fe", "an", "der", "Wand", "dr\u00fccken", "werden", "\u017foll", "alle", "in", "ein", "pr\u00e4chtig", "\u017fchlag", "zu", "Schaffung", "von", "Unordnung", "und", "Unfriede", "der", "Partei", "der", "nicht", "daran", "denken", "\u017fchlechterungen", "vornehmen", "glauben", "wir", "da\u00df", "\u017fie", "Die\u017fem", "unerh\u00f6rt", "Angriff", "auf", "der", "\u017fozial", "Frieden", "und", "der", "ruhig", "Entwicklung", "mit", "\u017fch\u00e4rf\u017ft", "Nachdruck", "gegentreten", "und", "der", "ganz", "Land", "zeigen", "warum", "in", "Wirklichkeit", "der", "\u00e4ndern", "werden", "\u017foll", "zu", "Aufrichtung", "ein", "\u00f6d", "Kla\u017f\u017fenherr\u017fchaft", "Thronrede", "London", "Januar", "K\u00f6nig", "begeben", "in", "der", "\u00fcblich", "zeremoniell", "Aufzug", "von", "nach", "We\u017ftmin\u017fter", "um", "in", "der", "althergebracht", "Formel", "der", "mit", "\u017fein", "Thronrede", "zu", "\u00f6ffnen", "er", "sein", "begleiten", "von", "der", "K\u00f6nigin", "und", "werden", "auf", "\u017fein", "Fahrt", "von", "der", "der", "Stra\u00dfe", "dicht", "\u017f\u00e4umend", "Men\u017fchenmenge", "gr\u00fc\u00dft", "der", "Prinz", "von", "Wales", "und", "der", "Herzog", "von", "York", "begaben", "\u017fich", "unter", "der", "laut", "gen", "der", "Volksmenge", "in", "Parlament", "der", "\u00fcblich", "Einleitungsformalit\u00e4t", "verlas", "der", "K\u00f6nig", "\u017fein", "Thronrede", "in", "der", "er", "ungef\u00e4hr", "f\u00fchren", "mein", "Beziehung", "zu", "der", "tig", "M\u00e4cht", "werden", "\u017fchaftlich", "Natur", "ich", "freuen", "sich", "mitteilen", "zu", "k\u00f6nnen", "da\u00df", "in", "der", "L\u00f6\u017fung", "der", "Frage", "der", "der", "Weg", "gegen\u017feitig", "Ver\u017ft\u00e4ndni\u017f\u017fes", "behinderter", "und", "der", "der", "Wiedererholung", "der", "Welt", "verz\u00f6gern", "haben", "ein", "endg\u00fcltig", "\u017fchritt", "erzielen", "werden", "haben", "zwei", "\u017fch\u00fc\u017f\u017fe", "in", "der", "der", "vereinigt", "Staat", "mit", "der", "Treter", "der", "alliierter", "der", "Frage", "zu", "pr\u00fcfen", "haben", "der", "in", "der", "Reparation", "ein", "ent\u017fcheidend", "Rolle", "werden", "k\u00fcnftig", "Zu\u017ftand", "der", "in", "Marokko", "der", "\u017fo", "lang", "Zeit", "ein", "Quelle", "der", "Uneinigkeit", "gewe\u017fen", "i\u017ft", "der", "Gegen\u017ftand", "ein", "zwi\u017fchen", "der", "daran", "beteiligt", "M\u00e4cht", "getroffen", "Abkommen", "werden", "Demn\u00e4ch\u017ft", "werden", "ein", "zu", "Ratifikation", "der", "Lau\u017fanner", "Vertrag", "vorlegen", "werden", "es", "werden", "hin", "der", "Gegen\u017ftand", "mein", "Be\u017ftrebung", "\u017fein", "der", "Einflu\u00df", "der", "V\u00f6lkerbund", "mit", "aller", "mir", "zu", "Gebot", "\u017ftehend", "Kraft", "und", "Mittel", "zu", "der", "letzter", "briti\u017fch", "Konferenz", "haben", "in", "der", "Frage", "der", "reichlich", "Zu\u017fammenarbeit", "bemerkenswert", "erzielen", "Vor\u017fchlag", "um", "der", "von", "beide", "Konferenz", "gefa\u00dft", "Be\u017fchl\u00fc\u017f\u017fe", "in", "Kraft", "zu", "werden", "ihnen", "vorlegen", "werden", "ich", "begr\u00fc\u00dfen", "der", "g\u00fcn\u017ftig", "Gelegenheit", "der", "durch", "der", "kommend", "Reichsaus\u017ftellung", "der", "wirt\u017fchaftlich", "ben", "mein", "Reich", "gew\u00e4hren", "werden", "K\u00f6nig", "wenden", "\u017fich", "hierauf", "der", "politi\u017fch", "Frage", "zu", "und", "bemerken", "leitend", "\u00fcber", "der", "Ergebni\u017f\u017fe", "der", "unter", "der", "zollgedank", "ausgefochten", "letzter", "Wahl", "ich", "sich", "freuen", "zu", "k\u00f6nnen", "da\u00df", "der", "zu", "Bek\u00e4mpfung", "der", "Arbeitslo\u017figkeit", "gegenw\u00e4rtig", "in", "der", "Ausf\u00fchrung", "begriffen", "nehmen", "der", "wertvoll", "Ergebnis", "haben", "haben", "in", "Lauf", "der", "letzter", "Jahr", "der", "Zahl", "der", "Arbeitslo\u017fen", "zu", "vermindern", "i\u017ft", "die\u017fe", "Zahl", "der", "Werbslo\u017fen", "f\u00fcr", "mich", "der", "Gegen\u017ftand", "\u017forgenvoll\u017ft", "Betrachtung", "es", "werden", "um", "ihr", "Zu\u017ftimmung", "zu", "Ausdehnung", "und", "Be\u017f\u017ferung", "der", "von", "der", "\u017fchlagen", "der", "Reichswirt\u017fchaftskonferenz", "vorge\u017fehen", "Handelserleichterung", "Kreditpl\u00e4n", "bitten", "um", "gewi\u017f\u017fe", "\u00f6ffentlich", "Unternehmung", "innerhalb", "der", "Imperium", "zu", "unter\u017ft\u00fctzen", "und", "dadurch", "da\u00df", "Die\u017fe", "ziell", "Hilfe", "durch", "\u017ftaatlich", "Zu\u017fch\u00fc\u017f\u017fe", "oder", "\u017folch", "von", "\u00f6ffentlich", "erg\u00e4nzen", "werden", "Rede", "gehen", "weiter", "auf", "der", "Plan", "der", "Regierung", "ein", "um", "der", "Schiffsbauindu\u017ftrie", "durch", "der", "\u017fofortig", "Bau", "von", "Schlachtkreuzer", "Arbeit", "zu", "ver\u017fchaffen", "Frage", "der", "Bildung", "techni\u017fch", "Hilfskraft", "um", "der", "Lo\u017figkeit", "der", "jugendliche", "zu", "vermindern", "der", "beab\u017fichtigt", "Ausdehnung", "der", "engli\u017fch", "Luft\u017ftreitkr\u00e4fte", "in", "Intere\u017f\u017fe", "der", "national", "Verteidigung", "der", "ge\u017fetzlich", "Anerkennung", "lich", "Kind", "der", "Eltern", "\u017fp\u00e4t", "heiraten", "haben", "und", "ein", "ganz", "Reihe", "anderer", "Frage", "der", "innerer", "Politik", "werden", "be\u017fprochen", "Frankreich", "R\u00fcckzug", "in", "der", "Pfalzfrage", "Paris", "Januar", "es", "be\u017ft\u00e4tigen", "da\u00df", "der", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "Regierung", "wohl", "oder", "\u00fcbel", "vorl\u00e4ufig", "zu", "R\u00fcckgug", "zwingen", "werden", "weil", "Lord", "Crewe", "Poincar\u00e9", "an", "Sonntag", "fr\u00fch", "vor", "der", "vollendet", "Tat\u017fache", "\u017ftellen", "haben", "der", "mit", "der", "erfolgt", "Abrei\u017fe", "Clives", "geben", "sein", "Rom", "Januar", "der", "Blatt", "bringen", "der", "Meldung", "von", "ein", "Zwi\u017fchenfall", "in", "Valona", "er\u017fte", "Offizier", "der", "angelangt", "Dampfer", "Serajewo", "werden", "bei", "betreten", "von", "albani\u017fch", "Offizier", "und", "mi\u00dfhandeln", "italieni\u017fch", "verlangen", "\u017fofort", "Genugtuung", "Zun\u00e4ch\u017ft", "werden", "der", "weit", "anlegen", "von", "italieni\u017fch", "Dampfer", "in", "Valona", "Streik", "auf", "der", "Heinrichsh\u00fctte", "Bochum", "Januar", "der", "H\u00fctte", "in", "Nelper", "\u017find", "infolge", "der", "bis", "zehn", "Tag", "andauernd", "Streik", "drei", "Martins\u00f6fe", "zu", "einfrieren", "bringen", "werden", "der", "an", "Turbinenwerk", "werden", "von", "Ingenieur", "Mei\u017fter", "und", "Beamter", "f\u00fchren", "Werkdirektion", "durch", "der", "v\u00f6llig", "Stilliege", "der", "Betrieb", "zwingen", "\u017felb\u017ft", "bei", "Wiederaufnahme", "der", "Arbeit", "der", "ganz", "auf", "unab\u017fehbar", "Zeit", "und", "der", "Stahlmeng", "anderswoh", "zu", "beziehen", "\u017famt", "von", "Mann", "wegen", "Differenz", "\u00fcber", "der", "Arbeitszeit", "Arbeiterunruhe", "in", "Solinger", "Indu\u017ftriegebiet", "Solingen", "werden", "einzeln", "\u00df", "Betrieb", "unter", "Anwendung", "von", "Walt", "der", "mei\u017ft", "Gro\u00dfbetrieb", "werden", "jedoch", "weitergearbeitet", "Opladen", "kommen", "es", "bei", "der", "Ver\u017fuch", "einiger", "Streikender", "und", "Beitslo\u017fer", "der", "zu", "mit", "\u00f6rtlich", "Polizei", "mit", "\u017fp\u00e4t", "aus", "K\u00f6ln", "eintreffend", "Ver\u017ft\u00e4rkung", "es", "werden", "mehrere", "Verhaftung", "der", "Gef\u00e4ngnis", "zu", "\u017ft\u00fcrmen", "und", "der", "gefangener", "zu", "frei", "k\u00f6nnen", "vereiteln", "werden", "und", "in", "der", "Ei\u017fenfabrik", "Chri\u017ftian", "Nundorf", "eindringen", "und", "der", "Betrieb", "Fabrikbe\u017fitzer", "und", "\u017fein", "Sohn", "\u017fuchten", "dieser", "zu", "verhindern", "es", "fallen", "einiger", "Sch\u00fc\u017f\u017fe", "durch", "der", "mehrere", "Arbeiter", "verletzen", "werden", "der", "beide", "werden", "Berufungsverhandlung", "in", "D\u00fc\u017f\u017feldorfer", "Proze\u00df", "der", "von", "der", "urteilen", "in", "D\u00fc\u017f\u017feldorfer", "Proze\u00df", "eingelegt", "werden", "an", "Januar", "vor", "der", "Gericht", "in", "Mainz", "verhandeln", "werden", "Tagung", "der", "demokrati\u017fchen", "Reichstagsfraktion", "Dresden", "Januar", "haben", "hier", "ein", "Tagung", "der", "Demokrati\u017fche", "beginnen", "der", "Feier", "in", "Aus\u017ftellungspala\u017ft", "der", "bisherig", "vor\u017fitzend", "der", "demokrati\u017fch", "Partei", "Peter\u017fen", "wir", "\u017find", "\u017fo", "er", "in", "der", "Mitte", "der", "Teien", "Ge\u017ftellt", "obliegen", "uns", "am", "Mei\u017ft", "der", "Aufgabe", "alle", "zu", "tun", "wer", "f\u00fcr", "der", "Wohl", "der", "Reich", "und", "f\u00fcr", "der", "Wiederaufrichtung", "un\u017fer", "gequ\u00e4lt", "Volk", "not", "tun", "sein", "Dien\u017ft", "f\u00fcr", "der", "Partei", "in", "ein", "\u017folch", "Ma\u00df", "f\u00fcr", "der", "Vaterland", "sein", "H\u00e4rte\u017fte", "Pflichterf\u00fcllung", "notwendig", "als", "in", "Die\u017fer", "Zeit", "der", "Ungl\u00fcck", "und", "der", "Not", "wir", "nennen", "sich", "mit", "Stolz", "der", "Partei", "der", "nicht", "national", "reden", "handeln", "aus", "Die\u017fem", "Grund", "haben", "wir", "sich", "bekannt", "zu", "ein", "Politik", "der", "nicht", "der", "Verantwortung", "dern", "\u017fie", "\u017fucht", "Koch", "weisen", "darauf", "hin", "da\u00df", "der", "politi\u017fch", "Kampf", "nach", "rechts", "wie", "nach", "links", "f\u00fchren", "werden", "m\u00fc\u017f\u017fe", "er", "\u017fchlo\u00df", "\u017fein", "Ausf\u00fchrung", "wir", "haben", "der", "l\u00e4ng\u017fte", "Zeit", "der", "Kampf", "f\u00fchren", "zu", "Befreiung", "der", "Wirt\u017fchaft", "von", "Staat", "und", "wir", "werden", "leicht", "einmal", "k\u00e4mpfen", "f\u00fcr", "der", "Befreiung", "der", "Staat", "von", "der", "Wirt\u017fchaft", "reichswirt\u017fchaftsmini\u017fter", "Hamm", "betonen", "der", "Programm", "der", "Reichsregierung", "klar", "hart", "Pflicht", "f\u00fcr", "der", "Volk", "Verbilligung", "und", "Reich", "haben", "der", "nicht", "abbauen", "um", "der", "Wirt\u017fchaft", "ein", "Zwangswirt\u017fchaft", "zu", "\u00fcbertragen", "einiger", "Monat", "werden", "man", "der", "Wirkung", "der", "erh\u00f6ht", "Arbeitslei\u017ftung", "in", "Bergbau", "u\u017fw", "f\u00fchlen", "werden", "man", "an", "ein", "Abbau", "der", "Ei\u017fenbahntarif", "denken", "k\u00f6nnen", "zwi\u017fchen", "Staat", "und", "Wirt\u017fchaft", "m\u00fc\u017f\u017fe", "ein", "einheitlich", "Menklang", "ergeben", "der", "fordern", "der", "ferner", "kommen", "zu", "Er\u00f6rterung", "der", "ausw\u00e4rtig", "Politik", "und", "der", "Frage", "der", "be\u017fetzten", "Gebiet", "be\u017fondere", "in", "der", "Pfalz", "weit", "Verlaufe", "kommen", "der", "\u017fchwere", "denken", "zu", "Sprache", "der", "\u017fich", "aus", "der", "Abbau", "ergeben", "mehrere", "Redner", "wandn", "\u017fich", "gegen", "ein", "\u017fchemati\u017fch", "Abbau", "der", "\u017fchaft", "und", "Wie\u017fen", "auf", "der", "\u017fchwer", "Schaden", "hin", "der", "der", "Reiche", "daraus", "erwach\u017fen", "die\u017fe", "Debatte", "greifen", "mini\u017ft", "Hamm", "ein", "und", "begr\u00fcnden", "der", "Standpunkt", "der", "Reichsregierung", "Ebert", "an", "Peter\u017fen", "Berlin", "Reichspr\u00e4\u017fident", "Ebert", "haben", "an", "der", "jetzig", "B\u00fcrgermei\u017fter", "von", "Burg", "Peter\u017fen", "ein", "Telegramm", "in", "der", "er", "ihm", "zu", "der", "Wahl", "zu", "Mei\u017fter", "und", "\u017fein", "Aufrichtig\u017ft", "aus\u017fpricht", "und", "der", "Hoffnung", "\u00e4u\u00dfern", "da\u00df", "Amtsf\u00fchrung", "Hamburg", "ein", "gedeihlich", "Weiterentwicklung", "und", "ferneren", "\u017ftieg", "bringen", "lebhaft", "bedauern", "er", "Peter\u017fen", "aus", "der", "Reichstag", "und", "als", "\u017fitzend", "der", "demokrati\u017fch", "Partei", "\u017fcheiden", "haben", "in", "\u017fein", "parlamentari\u017fch", "und", "\u00f6ffentlich", "T\u00e4tigkeit", "der", "Reiche", "wertvoll", "und", "gro\u00df", "Dien\u017fte", "der", "bar", "denken", "werden", "werden", "nebeneinander", "Otto", "Flake", "Horus", "Hora", "\u017fie", "wohnen", "in", "Hotel", "in", "einer", "der", "dreihunderen", "Waber", "der", "nach", "der", "Sonne", "orientieren", "\u017find", "er", "\u00f6ffnen", "der", "Balkont\u00fcr", "der", "Balkon", "gerade", "breit", "da\u00df", "Horus", "Stuhl", "darauf", "len", "k\u00f6nnen", "r\u00fccken", "ihr", "Se\u017f\u017fel", "in", "der", "T\u00fcr", "\u017felb\u017ft", "es", "nach", "Ti\u017fch", "der", "Sonne", "\u00fcber", "der", "Schneemulde", "der", "\u017find", "\u017ftill", "\u017fich", "\u00fcber", "der", "Gel\u00e4nder", "beugen", "er", "in", "der", "Tiefe", "auf", "der", "Terra\u017f\u017fe", "vor", "der", "Spei\u017fe\u017faal", "zwanzig", "parallel", "aufreihen", "liegen", "zwanzig", "wie", "tote", "in", "der", "Sonne", "zu", "d\u00f6rren", "ich", "sein", "in", "A\u017fien", "denken", "Horus", "der", "Hotel", "Tempel", "auf", "ein", "Hochebene", "gleich", "werden", "von", "Grat", "der", "Geier", "um", "der", "Leiche", "zu", "entflei\u017fch", "heilig", "Hora", "ihn", "an", "da", "er", "ihr", "Blick", "nicht", "widert", "nehmen", "\u017fie", "ein", "Heft", "zu", "Hand", "und", "Lie\u017ft", "es", "ein", "Blatt", "f\u00fcr", "der", "Dame", "der", "Redakteur", "\u017fich", "\u017fein", "Pflicht", "bewu\u00dft", "der", "Ding", "der", "Bluts", "zu", "ohne", "\u017fie", "heranziehen", "er", "benutzen", "zu", "Mythologie", "und", "Vers", "beide", "brechen", "der", "Pfeil", "der", "in", "der", "Wirklichkeit", "zielen", "der", "Spitze", "ab", "Hirt", "und", "Nymphe", "treten", "auf", "Paris", "geben", "begehren", "in", "Reizendem", "Wortfall", "kund", "der", "sch\u00f6n", "ihm", "zu", "Wille", "und", "der", "Zeichner", "haben", "\u017fein", "\u017ft", "tun", "um", "der", "nat\u00fcrlich", "z\u00e4rtlich", "und", "der", "z\u00e4rtliche", "zu", "machen", "Hora", "denken", "antike", "wo", "unter", "Lo\u017fem", "Gewand", "ein", "K\u00f6rper", "jung", "und", "Pan", "leben", "wissen", "in", "welcher", "der", "dreihunderen", "Waben", "ich", "wohnen", "welcher", "Stille", "Horus", "wenn", "du", "Paris", "W\u00e4re\u017ft", "ich", "k\u00f6nnen", "sich", "nicht", "wehren", "Nymphe", "zu", "\u017fein", "Horus", "haben", "der", "Stimme", "Pan", "vernehmen", "sie", "hinter", "ihm", "in", "Zimmer", "wo", "der", "Lager", "Stimme", "\u017fprichen", "von", "Sinn", "der", "Stille", "sein", "Blick", "\u017ftreifen", "Hora", "er", "da\u00df", "\u017fie", "der", "Auge", "ge\u017fchlo\u017f\u017fen", "haben", "sie", "unerregen", "denken", "er", "entt\u00e4u\u017fcht", "und", "was", "H\u00e4lfe", "es", "mir", "wenn", "\u017fie", "wachen", "sie", "der", "jung", "Dame", "der", "ich", "Tier", "m\u00fcssen", "ich", "k\u00f6nnen", "\u017fie", "doch", "nicht", "\u00fcberfallen", "reden", "er", "\u017fich", "zu", "bei", "Skilauf", "werden", "der", "Stunde", "ihm", "g\u00fcn\u017ftig", "\u017fein", "der", "Auf\u017ftieg", "wenn", "der", "H\u00f6henluft", "wie", "Champagner", "wirken", "und", "der", "Mundh\u00f6hle", "mit", "Perle", "klar", "Wa\u017f\u017fer", "f\u00fcllen", "Rau\u017fch", "der", "er\u017ft", "Lauf", "\u00fcber", "der", "Schneefelder", "bis", "zu", "H\u00fctte", "der", "Keit", "in", "der", "H\u00fctte", "wenn", "unter", "und", "neben", "ihnen", "kein", "We\u017fen", "\u017fein", "werden", "er", "tr\u00e4umen", "wie", "k\u00f6nnen", "wenn", "\u017fie", "\u017fich", "der", "Gedanke", "\u00f6ffnen", "da\u00df", "noch", "und", "Pan", "er", "nehmen", "der", "K\u00fchnheit", "weg", "der", "er", "nicht", "wagen", "werden", "Hora", "\u017fchaut", "unter", "der", "Lider", "zu", "ihm", "her\u00fcber", "und", "da\u00df", "er", "der", "Auge", "ge\u017fchlo\u017f\u017fen", "haben", "wunderbar", "Tag", "erregen", "ihn", "nicht", "denken", "\u017fie", "und", "\u017finn", "parallel", "zueinand", "und", "\u017fuchen", "der", "Schnittpunkt", "in", "der", "der", "Parallele", "\u017fich", "fen", "k\u00f6nnen", "Parallele", "treffen", "\u017fich", "in", "chen", "was", "n\u00fctzen", "es", "der", "der", "\u017fich", "in", "endliche", "treffen", "m\u00fcssen", "ein", "gut", "heute", "der", "Zeit", "kommen", "in", "der", "man", "aus", "Geldnot", "weniger", "durch", "monumental", "Neubau", "als", "durch", "Erg\u00e4nzungsbauter", "und", "Aenderung", "aber", "durch", "gl\u00fccklich", "Be\u017feitigung", "von", "\u017fchlechter", "Zutat", "zu", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fch", "Bereicherung", "der", "Stadtbild", "kommen", "m\u00fcssen", "einiger", "\u017folch", "gelungen", "vor", "alle", "der", "Frauenklinik", "und", "der", "Mittelbau", "der", "Veterin\u00e4r\u017fchule", "haben", "wir", "\u017fchon", "fr\u00fch", "geb\u00fchrend", "hingewie\u017fen", "in", "der", "Maffei\u017ftra\u00dfe", "mit", "ihr", "kommen", "neu", "anmutend", "Fa\u017f\u017fade", "reihen", "\u017fich", "jener", "Bau", "w\u00fcrdig", "an", "man", "\u00fcber", "der", "Tung", "der", "vielum\u017ftritten", "der", "in", "\u017fein", "Nacktheit", "noch", "ein", "eventuell", "Bemalung", "harren", "nicht", "erfreut", "\u017fo", "m\u00fcssen", "man", "der", "neu", "Kleid", "der", "bei", "Die\u017fer", "Heit", "ver\u00e4ndert", "Handelsbank", "dankbar", "als", "\u017fch\u00f6n", "Bereicherung", "der", "innerer", "Stadtbild", "begr\u00fc\u00dfen", "\u017fich", "noch", "erinnern", "wie", "h\u00e4\u00dflich", "und", "aufdringlich", "die\u017fe", "fr\u00fch", "rot", "Fa\u017f\u017fade", "in", "Raum", "wie", "der", "rund", "der", "Aufmerk\u017famkeit", "auf", "\u017fich", "ziehen", "werden", "der", "heutig", "ruhig", "\u017fchlicht", "Umwandlung", "in", "ein", "grauwei\u00df", "Putzarchitektur", "doppelt", "liebgewinnen", "Architektur", "Hintergrund", "Folie", "f\u00fcr", "ein", "Haus", "in", "ein", "Stra\u00dfe", "der", "\u017fich", "durch", "\u017fein", "Be\u017ftimmung", "und", "Lage", "nicht", "\u017fonders", "vor", "\u017fein", "Nachbar", "auszeichnet", "d\u00fcrfen", "nicht", "als", "Trumpf", "m\u00fcssen", "\u017fich", "der", "Ge\u017famtcharakter", "und", "unterordnen", "un\u017fer", "be\u017fchr\u00e4nkt", "Neubaut\u00e4tigkeit", "in", "Die\u017fem", "Sinn", "Alt", "vernichten", "und", "be\u017f\u017fern", "wo", "\u017fie", "aus", "Not", "nicht", "gut", "neue", "k\u00f6nnen", "\u017fo", "tragen", "\u017fie", "in", "vieler", "Fall", "mehr", "zu", "Ver\u017fch\u00f6nerung", "der", "Stadt", "bei", "als", "wenn", "ihr", "unum\u017fchr\u00e4nkt", "Mittel", "zu", "Verf\u00fcgung", "Zweifellos", "geben", "\u017fich", "wieder", "Gelegenheit", "in", "Die\u017fer", "aus", "der", "Not", "ein", "Tugend", "zu", "machen", "hoffentlich", "wieder", "in", "ein", "\u00e4hnlich", "gut", "L\u00f6\u017fung", "S\u00f6rgel", "werden", "Frankfurter", "Opernhaus", "herrenlos", "Intendant", "Lert", "zur\u00fccktreten", "aber", "noch", "kein", "Nachfolger", "da", "gelten", "Gu\u017ftav", "Hartung", "der", "Darm\u017ft\u00e4dter", "Intendant", "als", "der", "kommend", "Mann", "treten", "aber", "ein", "neu", "Bewerber", "auf", "und", "durch", "\u017fein", "Per\u017fon", "werden", "der", "Angelegenheit", "f\u00fcr", "Frankfurt", "zu", "Sen\u017fation", "jetzt", "Partei", "gegen", "Partei", "Fa\u017ft", "k\u00e4mpfen", "der", "beide", "Lager", "Hartung", "Bekker", "Jawohl", "Bekker", "neu", "Mann", "kein", "andrer", "als", "Paul", "Bekker", "der", "bekannt", "\u017fteller", "der", "ehemalig", "der", "furt", "Zeitung", "der", "jung", "Alte", "ihm", "\u017fprichen", "man", "\u017fich", "gr\u00fcndlich", "Reform", "und", "der", "t\u00e4te", "der", "Frankfurter", "Oper", "eben\u017fo", "not", "wie", "der", "Mei\u017ft", "anderer", "dieser", "\u017fcheinen", "der", "Intendant", "der", "\u017fpielhau\u017fes", "Richard", "Weichert", "zu", "glauben", "doch", "zugleich", "da\u00df", "Bekker", "als", "Leiter", "der", "Oper", "auf", "der", "Schau\u017fpielhau", "Einflu\u00df", "gewinnen", "werden", "\u017fcheinen", "Weichert", "unerw\u00fcn\u017fcht", "er", "wollen", "\u017fein", "Entla\u017f\u017fung", "nehmen", "wenn", "Bekker", "der", "Stelle", "erhalten", "die\u017fer", "Komplikation", "und", "mancher", "Grund", "der", "f\u00fcr", "und", "wider", "der", "einer", "wie", "der", "anderer", "Bewerber", "\u017fprechen", "der", "Spannung", "wir", "werden", "\u00fcber", "der", "Verlauf", "\u00fcber", "Bekker", "und", "Hartung", "und", "Eignung", "noch", "richten", "heiter", "mu\u017fikali\u017fch", "Soiree", "in", "ein", "verehrungsw\u00fcrdig", "Publikum", "der", "Haupt\u017ftadt", "M\u00fcnchen", "geben", "\u017fich", "der", "\u017ftalter", "der", "Ehre", "der", "Einladung", "zu", "reichen", "f\u00fcr", "ein", "heyterer", "mu\u017ficali\u017fch", "Academie", "in", "der", "der", "Bey\u017ftand", "ein", "Reihe", "von", "vorz\u00fcglich", "Tonk\u00fcn\u017ftler", "der", "Stadt", "i\u017ft", "da\u00df", "der", "Konzertgeber", "wohl", "werden", "\u017fchmeicheln", "d\u00fcrfen", "Zufriedenheit", "ein", "wohlwollend", "von", "Kenner", "und", "Mu\u017fikfreund", "zu", "ringen", "lu\u017ftig", "Form", "haben", "der", "f\u00fcr", "Chorge\u017fang", "w\u00e4hlen", "um", "in", "Stil", "der", "Zeit", "der", "der", "Konzert", "widmen", "i\u017ft", "zu", "be\u017fuche", "der", "beide", "Abend", "zufordern", "der", "zweimal", "vorge\u017fehen", "ein", "Reihe", "reizvoll\u017ft", "oder", "geh\u00f6rt", "Werk", "bieten", "wollen", "wir", "es", "nicht", "hier", "auf", "\u017fie", "Wei\u017fen", "tun", "uns", "und", "un\u017fer", "Konzertbetrieb", "not", "Soiree", "\u017fcheinen", "ein", "gl\u00fccklich", "Abwech\u017felung", "zu", "ver\u017fprechen", "heute", "abend", "in", "Odeon", "Uhr", "und", "Donnerstag", "Odeon", "Uhr", "Mittwoch", "der", "Januar", "allgemein", "Zeitung", "in", "diplomatt\u017fch", "Dien\u017ft", "Berlin", "Zu\u017fammenhang", "mit", "der", "Neube\u017fetzung", "der", "Bot\u017fchafterpo\u017ften", "in", "Paris", "werden", "einiger", "in", "diplomati\u017fch", "Dien\u017ft", "planen", "der", "Br\u00fc\u017f\u017feler", "Ge\u017fandtenpo\u017ft", "werden", "der", "bisherig", "in", "Belgrad", "Keller", "in", "Aus\u017ficht", "nehmen", "zeitig", "d\u00fcrfen", "der", "der", "deut\u017fch", "in", "London", "akut", "der", "da", "der", "jetzig", "Bot\u017fchafter", "Senator", "unter", "der", "Ge\u017fetz", "fallen", "der", "Londoner", "Po\u017ft", "ein", "Diplomat", "in", "Aus\u017ficht", "nehmen", "der", "der", "der", "Rheini\u017fchen", "V\u00f6lkerung", "in", "be\u017fetzt", "Gebiet", "vertreten", "haben", "und", "F\u00fcr\u017ft", "von", "Hatzfeld", "\u017foll", "der", "Vertreterpo\u017ft", "in", "Mexiko", "durch", "der", "Reorgani\u017fator", "der", "ausw\u00e4rtig", "Amt", "werden", "Minderung", "der", "Arbeitslo\u017figkeit", "Berlin", "Beruhigung", "der", "W\u00e4hrung", "haben", "ein", "klein", "R\u00fcckgang", "der", "Arbeitslo\u017figkeit", "f\u00fchren", "der", "Zahl", "der", "Lo\u017fen", "und", "Kurzarbeiter", "in", "November", "noch", "Prozent", "aller", "Mitglied", "der", "\u017fchafn", "betragen", "\u017finkt", "die\u017fe", "Zahl", "in", "Zember", "auf", "Prozent", "herab", "Zahl", "der", "Vollarbeiter", "gegen\u00fcber", "der", "Vormonat", "auf", "mehr", "als", "der", "Doppelte", "neu", "\u017f\u00e4ch\u017fi\u017fch", "Regierung", "Dresden", "der", "Sitzung", "der", "\u017fch", "Landtages", "der", "neu", "Mini\u017fterpr\u00e4\u017fident", "Heldt", "der", "Hau\u017fe", "der", "neu", "Kabinett", "vor", "der", "\u017fich", "wie", "folgen", "zu\u017fammen\u017fetzt", "M\u00fcller", "Inneres", "deut\u017fch", "Volkspartei", "dung", "B\u00fcrger", "Reinhold", "der", "Finanz", "Elsner", "Arbeit", "zu", "der", "noch", "aus\u017ftehend", "Ernennung", "der", "Wirt\u017fchaftsmini\u017fter", "werden", "der", "Mini\u017fterpr\u00e4\u017fident", "\u017felb\u017ft", "Die\u017fes", "\u00fcbernehmen", "s\u00e4mtlicher", "haben", "der", "Eid", "auf", "der", "und", "Staatsverfa\u017f\u017fung", "\u017fei", "der", "er\u017fte", "Kabinett", "der", "Mitte", "der", "f\u00fcr", "Sach\u017fen", "bilden", "werden", "aber", "es", "\u017fei", "in", "Verkennung", "der", "tat\u017f\u00e4chlich", "Verh\u00e4ltni\u017f\u017fe", "von", "den\u017ft", "Seite", "angreifen", "werden", "aus", "der", "zwangsl\u00e4ufig", "Entwicklung", "gebildet", "Regierung", "werden", "der", "Ihrige", "dazu", "beitragen", "da\u00df", "der", "gr\u00fcndet", "Arbeitsgemein\u017fchaft", "lang", "halten", "werden", "als", "der", "Regierung", "der", "letzter", "Zeit", "der", "gegen", "Th\u00fcringen", "Berlin", "Januar", "der", "Ergebnis", "der", "Beratung", "der", "Reichsregierung", "und", "der", "gi\u017fch", "Regierung", "werden", "amtlich", "folgend", "teilen", "der", "zahlreich", "der", "bei", "der", "Regierung", "\u00fcber", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "aus", "der", "Land", "Th\u00fcringen", "eingehen", "\u017find", "wie", "der", "dringlich", "von", "ge\u017ftellt", "verlangen", "nach", "Ein\u017fetzung", "ein", "Reichskommi\u017f\u017far", "haben", "der", "Rung", "veranlassen", "auf", "Grund", "der", "Artikel", "der", "Reichsverfa\u017f\u017fung", "beauftragter", "zu", "der", "ringi\u017fch", "Landeszentralbeh\u00f6rd", "zu", "ent\u017fenden", "der", "Bericht", "der", "beauftragter", "\u017find", "in", "der", "Verhandlung", "mit", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "\u017ftern", "er\u00f6rtern", "werden", "th\u00fcringi\u017fch", "in", "ihr", "w\u00e4rtig", "Zu\u017fammen\u017fetzung", "objektiv", "nicht", "der", "Vor\u017fchrift", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Desverfa\u017f\u017fung", "gegen", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "erhoben", "Be\u017fchwerde", "haben", "\u017fich", "nach", "der", "eingehend", "Aus\u017fprache", "mit", "der", "Vertreter", "der", "Landesregierung", "zu", "ein", "erheblich", "Teil", "als", "begr\u00fcnden", "erwie\u017fen", "geben", "der", "Beamtenpolitik", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "der", "Rung", "zu", "\u017fchwer", "Bedenken", "Anla\u00df", "weil", "der", "der", "Artikel", "der", "Rung", "vielfach", "au\u00dfer", "Acht", "werden", "\u017find", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "nehmen", "von", "die\u017fen", "Erkl\u00e4rung", "Kenntnis", "und", "erkl\u00e4ren", "dazu", "folgend", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "nach", "wie", "vor", "da\u00df", "der", "gegen", "\u017fie", "hoben", "Vorwurf", "begr\u00fcnden", "\u017find", "und", "da\u00df", "la\u00df", "vorliegen", "mit", "Ma\u00dfnahme", "auf", "Grund", "der", "Tikel", "der", "Reichsverfa\u017f\u017fung", "gegen", "gehen", "Landesregierung", "m\u00e4\u00dfig", "obwohl", "\u017fie", "in", "der", "Zahl", "ihr", "Mitglied", "der", "Landesverfa\u017f\u017fung", "nicht", "gen\u00fcgen", "es", "aber", "vor", "der", "Neuwahl", "der", "Landtag", "nicht", "m\u00f6glich", "ein", "Erg\u00e4nzungswahl", "vornehmen", "oder", "ein", "Vertrauenskundgebung", "der", "jetzig", "Rung", "durch", "der", "Landtag", "herbeif\u00fchren", "T\u00e4tigkeit", "der", "Landesregierung", "haben", "der", "breit", "Fentlichkeit", "nicht", "zu", "Landesregierung", "haben", "deshalb", "folgend", "Ma\u00dfnahme", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "werden", "\u017ftellung", "Bef\u00f6rderung", "in", "der", "Warte\u017ftand", "oder", "Ruhe\u017ftand", "der", "von", "Beamter", "der", "Hoch\u017fchullehrer", "und", "Lehrer", "bis", "zu", "Neubildung", "der", "Landesregierung", "mit", "Zu\u017ftimmung", "ein", "Aus\u017fchu\u017f\u017fes", "von", "f\u00fcnf", "Mitglied", "vornehmen", "und", "der", "nach", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Ge\u017fetz", "\u00fcber", "der", "Herabminderung", "der", "Ausgabe", "von", "Dezember", "in", "Mini\u017fterium", "oder", "ein", "einzeln", "Mini\u017fterium", "zu\u017ftehenden", "mit", "Zu\u017ftimmung", "Aus\u017fchu\u017f\u017fes", "aus\u00fcben", "der", "\u017fchu\u017f\u017fes", "der", "Pr\u00e4\u017fident", "der", "Oberlandesgericht", "in", "Jena", "der", "\u00fcbrig", "Mitglied", "der", "werden", "zwei", "von", "der", "vereinigt", "lich", "Partei", "zwei", "von", "der", "vereinigt", "demokrati\u017fch", "Partei", "der", "Land", "Th\u00fcringen", "der", "in", "Die\u017fer", "nicht", "\u017fo", "werden", "zwei", "glieder", "von", "der", "Reichsregierung", "zwei", "von", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Regierung", "ernennen", "fassen", "\u017fein", "Be\u017fchl\u00fc\u017f\u017fe", "mit", "Stimmenmehrheit", "th\u00fcringi\u017fch", "werden", "beauftragen", "mit", "Be\u017fchleunigung", "f\u00fcr", "der", "Zeit", "von", "Januar", "bis", "M\u00e4rz", "der", "Darfsnachweis", "und", "der", "lich", "und", "au\u00dferordentlich", "Bedarf", "aller", "\u017fterien", "auf", "ein", "fe\u017ftbegrenzt", "Summe", "Grenze", "es", "werden", "Sorge", "tragen", "da\u00df", "der", "greifen", "der", "Beh\u00f6rde", "auf", "der", "\u00f6ffentlich", "Ka\u017f\u017fen", "auf", "der", "H\u00f6he", "ein", "f\u00fcr", "der", "Dauer", "von", "Tag", "auszuberechnend", "Bedarf", "begrenzen", "werden", "th\u00fcringi\u017fch", "werden", "der", "mini\u017ft", "erweitert", "Vollmacht", "tragen", "der", "Ein\u017fpruch", "der", "Finanzmini\u017fter", "oder", "beauftragter", "d\u00fcrfen", "Ausgabe", "nicht", "und", "finanziell", "Verpflichtung", "nicht", "\u00fcbernehmen", "werden", "th\u00fcringi\u017fch", "werden", "der", "Reichsregierung", "\u00fcber", "der", "in", "Ausf\u00fchrung", "die\u017fer", "Be\u017fchl\u00fc\u017f\u017fe", "getroffen", "Ma\u00dfnahme", "Mitteilung", "zugehen", "La\u017f\u017fen", "und", "ihr", "der", "Aufge\u017ftellt", "nachweis", "zu", "Kenntnisnahme", "vorlegen", "Reichsregierung", "nehmen", "von", "der", "Erkl\u00e4rung", "der", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "Kenntnis", "und", "davon", "ab", "der", "Herr", "Reichspr\u00e4\u017fident", "Ma\u00dfnahme", "auf", "Grund", "der", "Artikel", "der", "Reichsverfa\u017f\u017fung", "th\u00fcringi\u017fch", "Landesregierung", "geben", "der", "Wartung", "Ausdruck", "da\u00df", "der", "in", "Weimar", "durch", "Vermittlung", "der", "Reichsregierung", "veranlassen", "werden", "in", "der", "in", "\u017fammenwirken", "der", "Landesregierung", "und", "der", "Aus\u017fchu\u017f\u017fes", "unter", "Nummer", "vorbehalten", "gabenkreis", "nicht", "eingreifen", "der", "Reichstagswahle", "werden", "in", "Monat", "Mai", "\u017ftattfinden", "Lage", "in", "Bayern", "der", "Be\u017fchlu\u00df", "der", "\u017fchu\u017f\u017fes", "hin", "wonach", "der", "Zahl", "der", "k\u00fcnftig", "zu", "w\u00e4hlend", "ordnet", "auf", "\u017fetzen", "werden", "werden", "haben", "der", "\u017fterium", "der", "innere", "der", "Landtag", "ein", "neu", "Entwurf", "ein", "Einteilung", "vorlegen", "der", "\u017fchnittlich", "Einwohnerzahl", "der", "neu", "Stimmkrei\u017fe", "betragen", "Ziffer", "k\u00f6nnen", "erreichen", "werden", "durch", "Zerrei\u00dfung", "ein", "Reihe", "von", "Bezirk", "wer", "der", "er\u017ft", "Regierungsvorlage", "zu", "vermeiden", "der", "neu", "Stimmkreiseinteilung", "machen", "\u017fich", "innerhalb", "der", "Partei", "haft", "Bedenken", "geltend", "alle", "der", "deut\u017fchnational", "ein", "Beibehaltung", "der", "Einteilung", "nach", "der", "alt", "Landeswahlge\u017fetz", "und", "\u017fetzen", "der", "neu", "Regierungsvor\u017fchlag", "lich", "Wider\u017ftand", "entgegen", "die\u017fer", "Frage", "\u017find", "einiger", "weit", "Punkt", "in", "Komplex", "Landtagsneuwahle", "noch", "v\u00f6llig", "ungekl\u00e4rt", "es", "werden", "n\u00f6tig", "da\u00df", "auf", "aller", "Seite", "durch", "weitgehend\u017ft", "Nachgiebigkeit", "\u017fchlie\u00dflich", "ein", "tragbar", "Kompromi\u00df", "zu\u017ftande", "kommen", "um", "der", "mit", "\u017fo", "gro\u00df", "aufwande", "von", "agiratori\u017fch", "Schlagw\u00f6rter", "det", "Durchf\u00fchrung", "der", "Wahlreform", "und", "der", "Neuwahl", "der", "Landtag", "der", "herr\u017fchend", "Volks\u017ftimmung", "zu", "Durchf\u00fchrung", "bringen", "zu", "k\u00f6nnen", "Nachricht", "Ro\u017fenheim", "Lokomotivf\u00fchrer", "der", "Betriebswerk\u017ft\u00e4tte", "Jo\u017fef", "M\u00fcller", "wollen", "w\u00e4hrend", "der", "Fahrt", "von", "Ro\u017fenheim", "nach", "Salzburg", "auf", "der", "Lokomotive", "au\u00dferhalb", "der", "Rer\u017ftande", "ein", "Reparatur", "vornehmen", "er", "gleiten", "ab", "und", "kommen", "unter", "der", "Rad", "der", "nachfahrend", "Zuge", "er", "sein", "auf", "der", "Stelle", "tot", "Hohenfels", "ein", "Fahrt", "mit", "ein", "Fuhrwerk", "der", "verheiratet", "Dien\u017ftknecht", "\u017fchwer", "verungl\u00fccken", "Wagen\u017fchlitten", "kommen", "in", "Rut\u017fchen", "werden", "der", "Kopf", "der", "Fuhrmann", "mit", "\u017folch", "Kraft", "an", "ein", "Mauer", "dr\u00fccken", "da\u00df", "er", "Verletzung", "davontragen", "an", "der", "Folge", "er", "Frau", "Catani", "auf", "der", "Weg", "zu", "Kirche", "in", "der", "N\u00e4he", "der", "Pfarrhof", "ten", "und", "\u017fehr", "ungl\u00fccklich", "sie", "m\u00fcssen", "der", "Gottesdien\u017ft", "infolge", "beginnend", "Unwohl\u017fein", "fr\u00fchzeitig", "verla\u017f\u017fen", "Hau\u017fe", "ankommen", "\u017fie", "weniger", "Stunde", "darauf", "an", "der", "Folge", "der", "Sturz", "Mertingen", "der", "ratet", "Anton", "Bacher", "mit", "\u017fein", "Rad", "von", "der", "Kanalbr\u00fccke", "Meter", "hoch", "auf", "der", "Eisdecke", "und", "sein", "\u017fofort", "tot", "Wie\u017fau", "Sonntag", "werden", "zwi\u017fchen", "Gro\u017fchlattengr\u00fcn", "und", "Wie\u017fau", "der", "Zugf\u00fchrer", "Konrad", "Bu\u017fchka", "aus", "Hof", "von", "ein", "fahrend", "Lokomotive", "\u00fcberfahren", "und", "t\u00f6ten", "in", "weit", "Krei\u017fen", "bekannt", "weltrei\u017fend", "Emmerich", "von", "ger", "der", "vor", "kurz", "Kuf\u017ftein", "durchziehen", "werden", "in", "Oberinntal", "von", "ein", "Gendarmeriepatrouille", "in", "Bewu\u00dftlo\u017fem", "Zu\u017ftande", "halb", "erfrieren", "Fiebinger", "haben", "ein", "Strecke", "von", "Kilometer", "hinter", "\u017fich", "der", "gut", "Pflege", "in", "\u017fogenannt", "G\u017fchnallenhof", "bei", "Im\u017fterau", "haben", "\u017fich", "der", "Weltrei\u017fende", "erholen", "LETZTE", "TELEGRAMME", "auf", "General", "Seeckt", "planen", "Berlin", "heute", "haben", "in", "ein", "Berliner", "Kaffee", "an", "Potsdamer", "Platz", "durch", "der", "politi\u017fch", "Polizei", "ein", "Verhaftung", "finden", "der", "weit", "Folge", "haben", "d\u00fcrfen", "es", "handeln", "\u017fich", "dabei", "um", "ein", "kal", "Per\u017f\u00f6nlichkeit", "wie", "es", "hei\u00dfen", "ein", "ehemalig", "Offizier", "der", "unter", "der", "gend", "Verdacht", "gegen", "der", "ein", "Attentat", "zu", "haben", "Verhaftung", "k\u00f6nnen", "vornehmen", "werden", "nachdem", "zwei", "Leute", "aus", "der", "Krei\u017fe", "um", "Ro\u00dfbach", "der", "mit", "an", "der", "Plane", "zu", "Ermordung", "der", "General", "Seeckt", "teiligen", "sein", "\u017fich", "\u017felb\u017ft", "denunzieren", "Anzeige", "gehen", "bei", "Mi\u017f\u017far", "f\u00fcr", "oeffentlich", "ein", "der", "in", "Einver\u017ft\u00e4ndnis", "mit", "der", "Milit\u00e4roberbefehlshaber", "der", "forderlich", "Schritt", "unternehmen", "nach", "Paris", "einladen", "Paris", "der", "unter", "der", "Vor\u017fitz", "der", "Generals", "und", "Mittag", "tagen", "haben", "ein", "von", "deut\u017fch", "Standpunkt", "wichtig", "Be\u017fchlu\u00df", "fassen", "Schacht", "werden", "zu", "Teilnahme", "an", "einer", "der", "n\u00e4ch\u017ften", "Sitzung", "einladen", "ein", "von", "Sachver\u017ft\u00e4ndigenaus\u017fchu\u00df", "gegeben", "amtlich", "Mitteilung", "\u00fcber", "der", "Sitzung", "der", "heutig", "Beratung", "be\u017fchlo\u00df", "der", "da\u00df", "Tokolle", "vertraulich", "zu", "behandeln", "\u017find", "da\u00df", "aller", "Mitglied", "auf", "Informierung", "der", "Pre\u017f\u017fe", "verzichten", "und", "da\u00df", "\u00f6ffentlich", "Mitteilung", "durch", "der", "T\u00e4r", "der", "Konferenz", "verbreiten", "werden", "d\u00fcrfen", "zu", "Franken\u017fturz", "Paris", "unter", "der", "Vor\u017fitz", "Millerand", "zu\u017fammengetreten", "z\u00f6\u017fi\u017fch", "haben", "Be\u017fchlo\u017f\u017f", "zu", "St\u00fctzung", "der", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "W\u00e4hrung", "folgend", "der", "Kammer", "zu", "breit", "Unterdr\u00fcckung", "aller", "Hinterziehung", "\u00e4u\u00dfer\u017fte", "Vertagung", "aller", "Projekt", "der", "neu", "Ausgabe", "n\u00f6tig", "machen", "Vorauszahlung", "von", "zwei", "Tel", "der", "Steuer", "kun\u017fthi\u017ftori\u017fch", "in", "Florenz", "der", "Oktober", "vorig", "Jahr", "der", "deut\u017fch", "in", "Florenz", "wieder", "er\u00f6ffnen", "die\u017fen", "weniger", "Monat", "haben", "es", "reg", "T\u00e4tigkeit", "entwickeln", "kun\u017ftliebend", "welcher", "nach", "Florenz", "kommen", "werden", "wieder", "wie", "vor", "der", "Krieg", "\u017fein", "Schritt", "zu", "heimatlich", "In\u017ftitut", "hinlenken", "welcher", "an", "bevorzugter", "Stelle", "in", "der", "Geb\u00e4udekomplex", "der", "unterbringen", "i\u017ft", "werden", "er", "alle", "der", "Kun\u017ftfreund", "wichtig", "und", "Dienmittel", "finden", "ein", "umfangreich", "Bibliothek", "der", "gro\u00df", "die\u017fer", "Art", "in", "Italien", "ein", "Aufnahme", "und", "Lichtbildapparat", "der", "ganz", "wi\u017f\u017fen\u017fchaftlich", "R\u00fc\u017ftzeug", "zu", "Erfor\u017fchung", "italieni\u017fch", "Kun\u017ft", "n\u00f6tig", "Frage", "der", "Belanglo\u017fe\u017fte", "werden", "von", "der", "dortig", "Akademi\u017fch", "gebildet", "beantworten", "zu", "Die\u017fer", "Auskunft", "der", "Amt", "der", "In\u017ftitut", "verpflichten", "und", "dabei", "fahren", "man", "mancher", "wer", "der", "eilig", "der", "entgehen", "Leitung", "der", "In\u017ftitut", "liegen", "in", "der", "Hand", "ein", "jung", "Kun\u017fthi\u017ftoriker", "Heinrich", "Bodmer", "ein", "gr\u00fcndlich", "Kenner", "Italien", "er\u017fte", "A\u017f\u017fi\u017ftent", "ihm", "Curt", "der", "bekannt", "Biograph", "zu", "Seite", "der", "der", "Siene\u017fer", "Akademie", "vor", "der", "Krieg", "f\u00fcr", "\u017fein", "um", "der", "Erfor\u017fchung", "der", "Siene\u017fer", "Malerei", "der", "Ehrung", "der", "Mitglied\u017fchaft", "zuteil", "werden", "lassen", "wirken", "einiger", "t\u00fcchtig", "jung", "die\u017fem", "Jahr", "\u017foll", "von", "In\u017ftitute", "aus", "der", "w\u00e4hrend", "ein", "Reihe", "von", "Jahr", "diert", "For\u017fchung", "\u00fcber", "italieni\u017fch", "\u017fchicht", "wieder", "aufnehmen", "werden", "womit", "Deut\u017fchland", "in", "Italien", "wieder", "in", "der", "Reihe", "der", "for\u017fchend", "Land", "treten", "kun\u017fthi\u017ftori\u017fch", "de\u017f\u017fen", "Entwicklung", "in", "erfreulich", "Wei\u017fe", "nach", "vorw\u00e4rts", "Wei\u017ft", "sein", "nicht", "in", "Der\u017felb", "gut", "Lage", "Bibliothek", "und", "Sammlung", "\u017ftanden", "nach", "der", "Krieg", "wie", "aller", "deut\u017fch", "Eigentum", "in", "Italien", "unter", "der", "Seque\u017fter", "der", "Beh\u00f6rde", "sein", "alt", "Sitz", "in", "Guadagni", "an", "der", "Piazza", "hin", "mancher", "deut\u017fche", "t\u00e4glich", "hinausgewandert", "haben", "es", "verlieren", "wie", "der", "Staat", "der", "\u017felb\u017ft", "f\u00fcr", "der", "heimi\u017fch", "nicht", "mehr", "der", "n\u00f6tig", "finanziell", "Mittel", "aufbringen", "k\u00f6nnen", "in", "der", "Lage", "f\u00fcr", "ein", "wenn", "noch", "\u017fo", "wichtig", "sein", "etwas", "zu", "tun", "Wilhelm", "von", "Bode", "einge\u017fprungen", "ein", "w\u00fcrdig", "Energie", "haben", "er", "der", "beinahe", "\u017fich", "f\u00fcr", "der", "Sache", "der", "Verhandlung", "mit", "der", "italieni\u017fch", "Regierung", "f\u00fchren", "und", "\u017fein", "Tatkraft", "und", "diplomati\u017fch", "Ge\u017fchick", "verdanken", "wir", "es", "in", "er\u017ft", "Linie", "wenn", "der", "Florentiner", "wieder", "leben", "und", "arbeiten", "k\u00f6nnen", "ruhig", "der", "Zukunft", "und", "wir", "haben", "aller", "Ur\u017fach", "T\u00e4tigkeit", "mit", "Intere\u017f\u017fe", "zu", "verfolgen", "neu", "In\u017fel", "\u00fcber", "Nacht", "Meldung", "der", "Dampfer", "der", "in", "der", "Nacht", "von", "zu", "November", "von", "Akyab", "nach", "Chittagong", "und", "wieder", "zur\u00fcckfuhr", "entdecken", "der", "Kapit\u00e4n", "auf", "der", "R\u00fcckfahrt", "an", "Morgen", "der", "November", "an", "ein", "Stelle", "wo", "bei", "der", "Hinfahrt", "in", "Meer", "noch", "nicht", "der", "zu", "Gewe\u017f", "sein", "ein", "neu", "In\u017fel", "Die\u017fes", "\u00fcber", "Nacht", "aufgetaucht", "Eiland", "liegen", "in", "der", "N\u00e4he", "ein", "Stelle", "an", "der", "man", "in", "Jahr", "ein", "Schlammvulkan", "entdecken", "haben", "Schiff", "fahren", "bis", "auf", "Kilometer", "an", "der", "neu", "In\u017fel", "heran", "und", "\u017ftellter", "da\u00df", "\u017fie", "aus", "fe\u017ft", "Fels", "Be\u017ftand", "n\u00e4ch\u017ften", "Tag", "n\u00e4hern", "\u017fich", "ein", "anderer", "Dampfer", "der", "In\u017fel", "bis", "auf", "und", "nach", "der", "Angabe", "der", "Beobachter", "sein", "\u017fie", "Fu\u00df", "lang", "Fu\u00df", "breit", "und", "Fu\u00df", "hoch", "In\u017fel", "befinden", "\u017fich", "Kilometer", "von", "Baronga", "Point", "\u017find", "rallenriffe", "und", "von", "der", "neu", "Hauptin\u017fel", "noch", "ein", "klein", "In\u017fel", "der", "\u017fich", "von", "ihr", "losgel\u00f6\u017ft", "haben", "vielleicht", "aber", "unter", "Wa\u017f\u017fer", "noch", "mit", "ihr", "verbinden", "i\u017ft", "nehmen", "an", "da\u00df", "der", "neu", "In\u017fel", "durch", "der", "Ausbruch", "der", "fr\u00fch", "fe\u017ftge\u017ftellt", "Vulkan", "\u00fcber", "Nacht", "der", "i\u017ft", "klein", "Nachricht", "Zauberfl\u00f6te", "mit", "bisherig", "Mittel", "es", "noch", "nicht", "gelingen", "der", "Zauberfl\u00f6te", "ein", "befriedigend", "B\u00fchne", "zu", "haben", "man", "in", "Berlin", "der", "gut", "Idee", "haben", "auf", "der", "ber\u00fchmt", "B\u00fchnenbild", "Schinkel", "zugreifen", "geben", "der", "neu", "Zauberfl\u00f6te", "als", "der", "Ertrag", "der", "\u017fen", "der", "Verein", "Berliner", "Pre\u017f\u017fe", "zuflie\u00dfen", "gehen", "ge\u017fchickt", "auf", "der", "Gei\u017ft", "\u017fch", "Dekorationskun\u017ft", "ein", "der", "Regie", "sein", "anpassen", "kommen", "es", "nicht", "ein", "Auff\u00fchrung", "in", "der", "man", "nicht", "von", "Ab\u017furdit\u00e4ten", "und", "Kleinkram", "werden", "in", "Heit", "ge\u017fchlo\u017f\u017fen", "Auff\u00fchrung", "machen", "\u017ftark", "Druck", "und", "finden", "dankbar", "Beifall", "Mu\u017fikwi\u017f\u017fen\u017fchaftlicher", "Kongre\u00df", "Feier", "der", "Be\u017ftehen", "der", "neu", "zeri\u017fch", "Mu\u017fikge\u017fell\u017fchaft", "Gruppe", "werden", "der", "diesj\u00e4hrig", "wi\u017f\u017fen\u017fchaftlich", "Kongre\u00df", "in", "Ba\u017fel", "und", "an", "und", "September", "\u017ftattfinden", "er", "werden", "ein", "Reihe", "wichtig", "Vortrag", "be\u017fond", "Konzertveran\u017ftaltunge", "aller", "Anfrage", "\u017find", "zu", "richten", "an", "Merian", "Holbein\u017ftra\u00df", "Ba\u017fel", "M\u00fcnchen", "Prinzregententheater", "wegen", "ein", "Unfall", "der", "Herr", "Ulmer", "werden", "Mittwoch", "der", "Januar", "an", "Stelle", "von", "Spielereie", "ein", "Kai\u017ferin", "der", "deut\u017fch", "Donnerstag", "der", "Januar", "an", "Stelle", "von", "Othello", "der", "geben", "der", "in", "\u00f6ffentlich", "Verkauf", "l\u00f6\u017ft", "Eintrittskarte", "bleiben", "g\u00fcltig", "oder", "k\u00f6nnen", "bis", "\u017fp\u00e4te\u017ften", "Beginn", "der", "vor\u017ftellunge", "an", "der", "Ka\u017f\u017fe", "der", "Staatstheater", "zur\u00fcckgegeben", "werden", "Nationaltheater", "der", "Auff\u00fchrung", "Troubadour", "an", "Freitag", "der", "Januar", "fingt", "Herr", "Fritz", "Fitzau", "von", "in", "De\u017f\u017fau", "als", "Ga\u017ft", "auf", "An\u017ftellung", "der", "Partie", "der", "Manrico", "der", "gleich", "Auff\u00fchrung", "Marie", "von", "Theater", "in", "Hannover", "der", "Partie", "der", "M\u00fcnchener", "Karl", "Valentin", "und", "Li\u017fl", "Karl\u017ftadt", "werden", "f\u00fcr", "Mittwoch", "der", "und", "Samstag", "der", "Januar", "zu", "ein", "als", "Nachtvor\u017ftellung", "\u017ftattfindend", "Ga\u017ft\u017fpiel", "in", "der", "valentin\u017fch", "Po\u017f\u017fe", "Theater", "in", "der", "Vor\u017ftadt", "gewinnen", "Beginn", "Uhr", "Walter", "Braunfels", "haben", "der", "mu\u017fikali\u017fch", "Leitung", "\u017fein", "Oper", "der", "Vogel", "an", "Samstag", "der", "Januar", "\u00fcbernehmen", "heute", "Mittwoch", "Januar", "Odeon", "ein", "heiter", "Soiree", "in", "kommend", "Samstag", "der", "Januar", "gelangen", "der", "Operette", "Nacht", "von", "Johann", "Strau\u00df", "in", "M\u00fcnchener", "Lu\u017ft\u017fpielhaus", "Operettenb\u00fchne", "zu", "Er\u017ftauff\u00fchrung", "der", "die\u017fe", "Operette", "\u017fchon", "einiger", "Seme\u017fter", "alt", "Die\u017felb", "f\u00fcr", "M\u00fcnchen", "Novit\u00e4t", "Sonntag", "Januar", "Uhr", "in", "Volkstheater", "Volkst\u00fcmliche", "von", "neue", "Ca\u017fino", "Mitwirkend", "Lindis", "Tanz", "Berta", "Manz", "Philipp", "Violine", "Augu\u017ft", "Kleffner", "und", "Ludwig", "Ku\u017fche", "Klavier", "Karte", "bei", "Bauer", "in", "Volkstheater", "und", "de\u017f\u017fen", "Sonntag", "Januar", "Uhr", "in", "Odeon", "Urauff\u00fchrung", "der", "Legende", "Nacht", "von", "Ludwig", "Thoma", "f\u00fcr", "Soli", "Frauenchor", "Orgel", "und", "Gitarrenchor", "von", "R\u00f6mer", "Leitung", "Ausf\u00fchrende", "Ulmer", "Martha", "Schellmann", "Emmy", "Wutz", "Alt", "Matth\u00e4us", "mer", "Tenor", "Hans", "Stadler", "Ba\u00df", "Jo\u017fef", "Schmid", "Orgel", "der", "mann\u017fch", "Frauenchor", "Gitarri\u017fti\u017fch", "Vereinigung", "M\u00fcnchen", "Karte", "bei", "Bauer", "und", "Hiebe", "allgemein", "Zeitung", "Mittwoch", "der", "Januar", "STADTZEITUNG", "Zukunft", "der", "Fremdenverkehr", "der", "Dienstag\u017ftadtrat\u017fitzung", "machen", "rk", "Konrad", "bemerkenswert", "Mitteilung", "\u00fcber", "der", "Gef\u00e4hrdung", "der", "Verkehr", "in", "M\u00fcnchen", "und", "in", "bayeri\u017fch", "Hochland", "Zeitpunkt", "wo", "M\u00fcnchen", "und", "der", "Hochland", "um", "ihr", "Stellung", "in", "Fremdenverkehr", "ringen", "\u017fcheinen", "nahe", "zu", "\u017fein", "in", "der", "abgelaufen", "Fremden\u017fai\u017fon", "machen", "Anzeichen", "f\u00fcr", "ein", "Abwanderung", "der", "Fremdenverkehr", "in", "anderer", "Gebiet", "merkbar", "\u017find", "der", "Valuta\u017fchranke", "fallen", "und", "der", "Konkurrenz", "der", "ausl\u00e4ndi\u017fch", "verkehrsgebiete", "machen", "\u017fich", "\u017fchon", "geltend", "der", "kommend", "Monat", "werden", "ein", "Situation", "bringen", "der", "\u017find", "Fa\u017ft", "leer", "Dauermieter", "der", "Hotel", "in", "der", "N\u00e4he", "der", "Bahnhof", "\u017find", "leidlich", "aber", "von", "Durchgangsrei\u017fende", "der", "vielleicht", "ein", "Nacht", "bleiben", "in", "der", "innerer", "Stadt", "\u017find", "der", "\u017fchlecht", "und", "es", "zeigen", "\u017fich", "der", "Umwandlung", "von", "Fremdenzimm", "in", "B\u00fcro", "Zahl", "der", "Ausl\u00e4nder", "\u017fehr", "Ring", "werden", "in", "Hochland", "sein", "der", "Verkehr", "an", "der", "Nachtsfeiertag", "etwas", "Be\u017f\u017fer", "bei", "weit", "aber", "nicht", "wie", "in", "Vorjahr", "der", "geben", "zu", "denken", "wenn", "man", "zugeben", "da\u00df", "der", "Entwicklung", "zwangsl\u00e4ufig", "vielleicht", "vor\u00fcbergehend", "in", "der", "Ma\u00df", "aber", "der", "Fremdenverkehr", "doch", "gro\u00df", "Gefahr", "wach\u017fen", "k\u00f6nnen", "i\u017ft", "es", "notwendig", "rechtzeitig", "Kehrung", "zu", "treffen", "aller", "ma\u00dfgebend", "Stelle", "und", "Beh\u00f6rde", "von", "der", "\u00fcblich", "rein", "f\u00fchlsm\u00e4\u00dfig", "Beurteilung", "der", "Fremdenverkehr", "frei", "machen", "und", "zu", "ein", "objektiv", "digung", "der", "Fremdenverkehr", "und", "\u017fchaftlich", "Bedeutung", "zur\u00fcckkehren", "m\u00fcssen", "ein", "vern\u00fcnftig", "Fremdenverkehrspolitik", "Platz", "greifen", "welcher", "der", "Wichtigkeit", "der", "f\u00fcr", "M\u00fcnchen", "und", "der", "Oberland", "richtig", "vor", "alle", "der", "der", "k\u00fcn\u017ftlich", "Hemmni\u017f\u017fe", "und", "der", "ein", "wie", "er", "vor", "der", "Krieg", "Be\u017ftand", "namentlich", "der", "Hinderni\u017f\u017fe", "der", "Bayer", "ein", "Sonder\u017ftellung", "gegen\u00fcber", "der", "ganz", "\u00fcbrig", "Reich", "geben", "haben", "ob", "die\u017fe", "nun", "polizeilich", "oder", "fiskali\u017fch", "Natur", "\u017find", "wir", "zu", "ein", "pfleglich", "Behandlung", "der", "Fremdenverkehr", "auf", "anderer", "Gebiet", "zur\u00fcckkehren", "insbe\u017fondere", "Hin\u017fichtlich", "der", "und", "Po\u017ftverkehr", "der", "Fahrplange\u017ftaltung", "u\u017fw", "Fahrplanreferent", "und", "Vizepr\u00e4\u017fident", "der", "Handelskammer", "Kommerzienrat", "kel", "haben", "in", "der", "Frf", "\u00fcber", "der", "\u017ftaltung", "der", "international", "Durchgangsverkehrs", "\u00e4u\u00dfern", "und", "dabei", "klar", "darlegen", "wie", "wenig", "der", "die\u017fer", "Fahrplan", "ein", "planm\u00e4\u00dfig", "Ausn\u00fctzung", "un\u017fer", "g\u00fcn\u017ftig", "zentral", "Lage", "in", "pa", "namentlich", "M\u00fcnchen", "in", "Betracht", "kommen", "Rechnung", "tragen", "der", "gro\u00df", "Linie", "der", "nat\u00fcrlich", "Schnittpunkt", "M\u00fcnchen", "i\u017ft", "als", "der", "nat\u00fcrlich", "gegeben", "dung", "der", "Verkehr", "in", "Nachla\u017f\u017fen", "er", "i\u017ft", "abwandern", "auf", "anderer", "innerdeut\u017fch", "zu", "gro\u00df", "Teil", "auf", "au\u00dferdeut\u017fch", "Linie", "und", "der", "Schweiz", "m\u00fctterlich", "werden", "der", "Brennerlinie", "behandeln", "der", "von", "f\u00fcr", "M\u00fcnchen", "von", "Ttung", "sein", "wir", "von", "der", "ma\u00dfgebend", "Stelle", "mit", "Nachdruck", "Abhilfe", "verlangen", "in", "er\u017ft", "Linie", "von", "der", "Zweig\u017ftelle", "Bayern", "der", "Mini\u017fterium", "was", "der", "anderer", "Ding", "anlangen", "i\u017ft", "der", "Wohn\u017fteuer", "f\u00fcr", "der", "Land", "auf", "der", "einfach", "Satz", "abbauen", "der", "Theater", "haben", "ihr", "Differenzierung", "aufheben", "der", "Aufenthaltsgeb\u00fchren", "\u017find", "erm\u00e4\u00dfigen", "und", "der", "neu", "regeln", "aber", "noch", "der", "Zwang", "f\u00fcr", "der", "in", "M\u00fcnchen", "\u00fcbernachtend", "Land", "\u017fich", "der", "Polizei", "vorzu\u017ftellen", "noch", "finden", "der", "be\u017fonder", "Kontrolle", "in", "der", "Hotel", "\u017ftatt", "aller", "Die\u017f", "Ding", "fallen", "und", "k\u00f6nnen", "fallen", "je", "\u017ft\u00e4rker", "der", "Fremdenverkehr", "aus", "nat\u00fcrlich", "Grund", "gehen", "de\u017fto", "notwendig", "ein", "Be\u017feitigung", "der", "k\u00fcn\u017ftlich", "Hinderni\u017f\u017fe", "der", "in", "\u00fcbrig", "deut\u017fch", "Wirt\u017fchaftsgetrieb", "nicht", "be\u017ftehen", "Referent", "beantragen", "\u017fich", "mit", "die\u017fen", "einver\u017ftanden", "zu", "erkl\u00e4ren", "und", "der", "Ferat", "zu", "erm\u00e4chtigen", "in", "Sinn", "der", "Fr\u00e4nkel\u017fche", "Anregung", "Antrag", "dahin", "zu", "\u017ftellen", "da\u00df", "aller", "und", "be\u017feitigen", "werden", "da\u00df", "der", "gut", "Verbindung", "\u00fcber", "der", "Brenner", "wieder", "der", "da\u00df", "namentlich", "der", "f\u00fcr", "Bayern", "giltig", "Be\u017fchr\u00e4nkung", "fallen", "und", "Be\u017fonders", "der", "polizeilich", "f\u00fcr", "nachtend", "Ausl\u00e4nder", "wegkommen", "der", "Aus\u017fprache", "erkl\u00e4ren", "Wei\u00df", "Erwerbskrei\u017fe", "\u00fcber", "der", "Ver\u017fchlechterung", "der", "h\u00e4ltni\u017f\u017fe", "Sprecher", "regen", "an", "der", "\u017ftark", "Pa\u00dfverkehr", "nach", "Tirol", "und", "Salzburg", "zu", "erleichtern", "oder", "doch", "der", "Handhabung", "der", "Pa\u00dfvor\u017fchrifte", "bei", "Uebergang", "zu", "ge\u017ftalten", "von", "ein", "lebhaft", "werden", "un\u017f", "bayeri\u017fch", "ort", "Vorteil", "ziehen", "Nu\u00dfbaum", "der", "Klage", "der", "Hotelbe\u017fitzer", "und", "betonen", "der", "liegen", "an", "der", "allgemein", "Politik", "in", "ern", "Fremde", "Gefahr", "laufen", "hier", "wieder", "behandeln", "zu", "werden", "wie", "es", "wieder", "ein", "ange\u017fehen", "chri\u017ftlich", "Ge\u017fch\u00e4ftsmann", "aus", "Ungarn", "widerfahren", "bleiben", "\u017fie", "mehr", "und", "mehr", "aus", "Schmid", "erinnern", "daran", "da\u00df", "Herr", "Fr\u00e4nkl", "\u017felb\u017fen", "der", "Opfer", "ein", "Ueberfall", "sein", "Jodlbauer", "liberal", "tei", "betonen", "da\u00df", "noch", "anderer", "Faktor", "an", "Gang", "der", "Fremdenverkehr", "mitwirken", "vor", "alle", "der", "elemenent", "Umge\u017ftaltung", "un\u017fer", "W\u00e4hrung", "haben", "ein", "Ablenkung", "der", "innerdeut\u017fch", "Verkehr", "nach", "der", "S\u00fcden", "nach", "der", "Schweiz", "und", "Italien", "zu", "Folge", "wir", "brauchen", "daher", "ein", "Herab\u017fetzung", "der", "algemein", "Preisniveau", "K\u00fcfner", "heben", "der", "deutung", "der", "Fremdenverkehr", "f\u00fcr", "der", "aktiv", "Ge\u017ftaltung", "der", "Zahlungsbilanz", "Import", "von", "fremd", "Geld", "als", "Er\u017fatz", "f\u00fcr", "der", "Export", "von", "Ware", "hervor", "der", "Notwendigkeit", "ein", "einheitlich", "Stellungnahme", "aller", "zu", "Fremdenverkehrsfrage", "der", "Antrag", "der", "Referent", "werden", "mig", "annehmen", "alt", "Zopf", "Dringlichkeitsantrag", "der", "verlangen", "von", "Stadtrat", "der", "und", "Werk", "der", "Stadtgemeinde", "der", "Auftrag", "zu", "urteilen", "Beamter", "und", "Arbeiter", "an", "ihr", "dien\u017ftfrei", "Tag", "oder", "Zeit", "mit", "\u017ftellung", "und", "Rapporte", "wie", "\u017fie", "bei", "der", "\u017ft\u00e4dti\u017fch", "Stra\u00dfenbahn", "gegen", "der", "zu", "Un\u017fitte", "werden", "\u017find", "in", "Zukunft", "zu", "Rapport", "unumg\u00e4nglich", "n\u00f6tig", "\u017find", "m\u00fcssen", "ein", "von", "Dien\u017ft", "m\u00f6glich", "damit", "verhindern", "werden", "da\u00df", "der", "Gerufene", "en", "Tag", "der", "\u017fehr", "an", "Stelle", "der", "Sonntag", "treffen", "einb\u00fc\u00dfen", "Antrag", "gehen", "an", "der", "Werkaus\u017fchu\u00df", "Konzertverein", "M\u00fcnchen", "an", "Januar", "abgehalten", "lich", "der", "Konzertverein", "M\u00fcnchen", "er\u00f6ffnen", "f\u00fcr", "der", "kun\u017ft", "der", "Verein", "in", "finanziell", "K\u00fcn\u017ftleri\u017fcher", "und", "organi\u017fatori\u017fch", "Hin\u017ficht", "erfreulich", "i\u017ft", "wie", "ja", "bei", "anderer", "\u017fation", "\u00e4hnlich", "Art", "der", "Mitglieder\u017ftand", "unter", "der", "mannigfach", "ung\u00fcn\u017ftig", "gen", "der", "letzter", "Jahr", "erheblich", "aber", "der", "bang", "Sorge", "um", "der", "Exi\u017ftenz", "der", "Verein", "gebannt", "dank", "kr\u00e4ftig", "Hilfe", "der", "Stadt", "und", "der", "\u017fteriums", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fch", "T\u00e4tigkeit", "der", "Verein", "in", "der", "zwei", "Jahr", "umfa\u017f\u017fend", "Berichtszeit", "bekannt", "empfinden", "d\u00fcrfen", "der", "R\u00fccktritt", "der", "j\u00e4hrig", "Schatzmei\u017fter", "Kommerzienrat", "ler", "werden", "be\u017fonder", "Bedeutung", "f\u00fcr", "der", "Zukunft", "i\u017ft", "ein", "Vertrag", "mit", "der", "Rium", "f\u00fcr", "Unterricht", "und", "Kultus", "von", "Januar", "der", "der", "Verein", "Hin\u017fichtlich", "der", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fchen", "und", "wirt\u017fchaftlich", "Betriebsf\u00fchrung", "ein", "gewi\u017f\u017fen", "Kontrolle", "die\u017fer", "Beh\u00f6rde", "und", "der", "Ko\u017ftenlo\u017fen", "aushilfswei\u017fen", "Tau\u017fch", "von", "der", "Verein", "und", "der", "Staatstheater", "ein", "Neuerung", "in", "der", "Statut", "ferner", "der", "der", "Betriebsrat", "zu", "der", "Sitzung", "der", "Vereinsorgane", "dar", "\u017fofern", "Angelegenheit", "der", "Orche\u017ftermitglied", "zu", "Beratung", "gewi\u017f\u017fe", "Schwerf\u00e4lligkeit", "bei", "der", "Behandlung", "tter", "Satzungs\u00e4nderung", "treten", "in\u017foferne", "zutage", "als", "man", "nicht", "k\u00f6nnen", "der", "nennen", "Vor\u017ftandsrat", "zu", "eliminieren", "ein", "weit", "nicht", "durchgedrungen", "Antrag", "an", "der", "Spitze", "der", "Mu\u017fikaus\u017fchu\u017f\u017fes", "nicht", "der", "er\u017ft", "Kapellmei\u017fter", "\u017fondern", "ein", "neutral", "und", "weniger", "exponiert", "Per\u017f\u00f6nlichkeit", "zu", "\u017ftellen", "in", "Grund", "nicht", "mancher", "f\u00fcr", "\u017fich", "haben", "haben", "m\u00f6gen", "dahin", "Ge\u017ftellt", "bleiben", "in", "\u00fcbrig", "d\u00fcrfen", "der", "Aus\u017fchu\u017f\u017fes", "der", "\u017fich", "au\u00dfer", "der", "Pr\u00e4\u017fident", "von", "Hausegger", "der", "Knappertsbu\u017fch", "und", "der", "Rat", "Kronenberger", "aus", "der", "vor\u017ft\u00e4nd", "der", "und", "Chorge\u017fell\u017fchaft", "und", "der", "bilden", "einiger", "Gew\u00e4hr", "f\u00fcr", "der", "Beit", "der", "Verein", "bieten", "um\u017fomehr", "als", "der", "der", "eigentlich", "Vor\u017ftand", "mit", "der", "Herr", "Fi\u017fcher", "von", "Hausegger", "Rechtsrat", "H\u00f6rburger", "Stadtrat", "Mauerer", "Germei\u017fter", "Schmid", "Geheimrat", "Schulmann", "Wamsler", "und", "Kommerzienrat", "Zentz", "er\u017fcheinen", "Attinger", "Johann", "Attinger", "bei", "Staatsmini\u017fterium", "f\u00fcr", "Landwirt\u017fchaft", "nachdem", "er", "\u017fich", "in", "Krankenhaus", "ein", "Operation", "unterziehen", "m\u00fcssen", "in", "Lebensjahre", "an", "Herzl\u00e4hmung", "pl\u00f6tzlich", "aus", "Burg", "und", "widmen", "ich", "der", "Studium", "der", "Rin\u00e4rwi\u017f\u017fen\u017fchaft", "April", "werden", "er", "zu", "Mini\u017fterialdirektor", "bef\u00f6rdern", "Weltkrieg", "sein", "Attinger", "von", "Januar", "bis", "Januar", "als", "Ober\u017ftabsveterin\u00e4r", "bei", "Mando", "t\u00e4tig", "Jm", "Januar", "werden", "er", "nach", "M\u00fcnchen", "berufen", "um", "der", "bayeri\u017fch", "Flei\u017fchver\u017forgung", "zu", "leiten", "Attinger", "haben", "\u017fich", "um", "der", "Hebung", "der", "Zucht", "in", "Bayern", "gro\u00df", "Verdien\u017fte", "erwerben", "der", "Kleinaktion\u00e4r", "mend", "der", "Aktie", "zwecks", "Um\u017ftellung", "der", "Papierkapital", "auf", "bedeuten", "f\u00fcr", "der", "mei\u017ft", "Kleinaktion\u00e4r", "der", "Verlu\u017ft", "der", "Verm\u00f6gen", "in", "der", "\u017felten\u017ft", "Fall", "werden", "der", "Kleinaktion\u00e4r", "Aktie", "be\u017fitzen", "da\u00df", "er", "f\u00fcr", "die\u017fe", "Goldmarkaktie", "erhalten", "er", "m\u00fcssen", "\u017fein", "Aktie", "um", "ein", "Preis", "hergeben", "der", "Be\u017fuch", "der", "\u017fammlungen", "zu", "Wahrung", "\u017fein", "Intere\u017f\u017fen", "unm\u00f6glich", "wollen", "f\u00fcr", "ihn", "der", "Vereinigung", "be\u017forgen", "Anmeldung", "nehmen", "gegen", "der", "vorl\u00e4ufig", "Vor\u017fitzend", "Rechtsanwalt", "pol", "Promenadeplatz", "weit", "Mitteilung", "erfolgen", "durch", "In\u017ferat", "Mieter\u017fchutzverband", "M\u00fcnchen", "und", "Umgebung", "haben", "\u017fein", "Beziehung", "zu", "Rechtsanwalt", "Ludwig", "gel\u00f6\u017ft", "neu", "Syndikus", "der", "Verband", "Anwalt", "Beuario", "der", "Ge\u017fch\u00e4fte", "leiten", "der", "Vor\u017fitzend", "Herr", "Spitz", "Rechtsausk\u00fcnfte", "und", "\u00dcbernahme", "Ko\u017ftenlo\u017fer", "in", "Miet\u017ftreit\u017fach", "in", "der", "\u017ftelle", "Zimmer", "bleiben", "g\u00fcltig", "der", "\u017feit", "einiger", "Tag", "verbreitet", "Ger\u00fccht", "da\u00df", "der", "aufrufen", "und", "kein", "vollg\u00fcltig", "Zahlungsmittel", "mehr", "werden", "ausdr\u00fccklich", "darauf", "Hingewie\u017fen", "da\u00df", "der", "nach", "wie", "vor", "g\u00fcltig", "bleiben", "auf", "weiterer", "jedermann", "pflichten", "Ueberdruck\u017fcheine", "in", "Zahlung", "zu", "nehmen", "oder", "er", "\u017fetzen", "\u017fich", "aller", "Unannehmlichkeit", "aus", "der", "mit", "der", "Zur\u00fcckwei\u017fung", "ein", "ge\u017fetzlich", "mittels", "verbinden", "\u017find", "ehrlich", "Find", "Ge\u017fucht", "Direktor", "der", "Kreisleitung", "der", "Techni\u017fche", "Nothilfe", "Major", "Max", "Pflaumer", "haben", "an", "Januar", "\u017fchen", "Nachm", "und", "Nachm", "auf", "der", "Weg", "Bahnhof", "bis", "Augu\u017ften\u017ftra\u00dfe", "\u017fein", "Briefta\u017fche", "mit", "\u017ftehend", "Inhalt", "verlieren", "Ausweis", "f\u00fcr", "mein", "T\u00e4tigkeit", "als", "\u017ftellv", "der", "techni\u017fch", "Nothilfe", "Bayern", "mit", "Stempel", "der", "bayeri\u017fch", "Staatsmini\u017fterium", "der", "innere", "und", "der", "Unter\u017fchrift", "weis", "als", "Kreisleiter", "der", "Techni\u017fche", "Nothilfe", "chen", "mit", "Lichtbild", "Stempel", "der", "Landesleitung", "der", "und", "der", "Unter\u017fchrift", "Koch", "auf", "grau", "Leinwand", "aufziehen", "Gelber", "Ausweis", "der", "Notbann", "M\u00fcnchen", "Mi\u00dfbrauch", "der", "Papier", "werden", "warnen", "klein", "Zeitung", "Gebor", "Karl", "Hermann", "Siegfried", "Martin", "Schle\u017finger", "und", "Ger\u017ftle", "Denti\u017ft", "Alois", "Rupp", "und", "Annie", "Glei\u00dfner", "Verm\u00e4hlt", "Victor", "Graf", "Schliebe", "und", "Frau", "Laura", "Mayer", "Ge\u017ftorbe", "Clara", "Weber", "Kirch", "nereibe\u017fitzerst\u00f6chterch", "Peperl", "Brandl", "Carolina", "Spanner", "M\u00fcller", "Karl", "Bruckner", "der", "Landespolizei", "Jo\u017fef", "Ga\u00dfner", "Unfall", "Auto", "in", "der", "vormittag", "der", "Sohn", "der", "ver\u017ftorben", "Schweninger", "zu", "Trauerfeier", "nach", "der", "O\u017ftfriedhof", "fahren", "wollen", "\u017ftassen", "mit", "ein", "La\u017ftwag", "zu\u017fammen", "jung", "Sohn", "Schweninger", "werden", "durch", "Glas\u017fplitter", "leicht", "Letzt", "und", "m\u00fcssen", "\u00e4rztlich", "Hilfe", "auf\u017fuchen", "Trauerfeier", "erleiden", "durch", "der", "Unfall", "ein", "Fro\u017ft\u017falbe", "kein", "Butter", "Landwirt", "der", "aus", "der", "franz\u00f6\u017fi\u017fch", "und", "\u017fpani\u017fch", "Gion", "fliehen", "i\u017ft", "\u017ftahl", "an", "Brenner", "ankommen", "in", "Zug", "ein", "Paket", "in", "der", "er", "Lebensmittel", "muten", "als", "er", "es", "in", "M\u00fcnchen", "\u00f6ffnen", "\u017fah", "er", "\u017fich", "Paket", "enthalten", "Kilo", "\u017falben", "Verkauf", "der\u017felben", "werden", "er", "nehmen", "Verhaftung", "ein", "ehemalig", "Kommuni\u017ft", "Schlu\u00df", "der", "Ge\u017fter", "in", "L\u00f6wenbr\u00e4ukeller", "abgehalten", "Reichsgr\u00fcndungsfeier", "der", "national", "Mittelpartei", "bilden", "der", "der", "an", "der", "Feier", "teilnehmen", "haben", "ein", "Demon\u017ftrationszug", "und", "ten", "unter", "Ab\u017fingung", "von", "Lied", "gegen", "der", "Hofplatz", "der", "N\u00e4he", "der", "Hauptbahnhof", "der", "Polizei", "der", "Zug", "auf", "und", "verhaften", "der", "F\u00fchrer", "ein", "Techniker", "namens", "ner", "werden", "der", "intere\u017f\u017fant", "machen", "da\u00df", "der", "Verhaftete", "mit", "der", "aus", "der", "R\u00e4terepublik", "her", "bekannt", "ge\u017fchrieben", "Mitglied", "der", "muni\u017fti\u017fch", "Partei", "Kellner", "ti\u017fch", "i\u017ft", "sein", "Name", "sein", "in", "der", "Apriltag", "der", "Jahr", "wiederholt", "unter", "Aufrufe", "\u017fchienen", "\u017fo", "zu", "letztenmal", "an", "April", "Verhaftung", "bewei\u017ft", "wieder", "einmal", "wie", "unter", "der", "Flagge", "vaterl\u00e4ndi\u017fch", "Bet\u00e4tigung", "un\u017faub", "Element", "und", "geben", "der", "Recht", "der", "behaupten", "da\u00df", "\u017fich", "unter", "der", "National\u017foziali\u017ft", "in", "zahlreich", "Fall", "der", "gleich", "Typ", "unangenehm", "bemerkbar", "machen", "der", "in", "der", "Revolutionstag", "und", "unter", "kal", "Flagge", "der", "Stra\u00dfe", "M\u00fcnchen", "beherr\u017fcht", "Mei\u017fter", "der", "j\u00fcng\u017ft", "Tag", "Roman", "von", "Leo", "Perutz", "gehen", "sie", "doch", "um", "Gott", "willen", "\u017fchwind", "sie", "Ra\u017fch", "es", "sein", "zu", "\u017fp\u00e4t", "um", "zu", "gehen", "jetzt", "sein", "es", "zu", "\u017fp\u00e4t", "ihm", "kommen", "Dina", "Bruder", "zu", "Vor\u017fchein", "er", "\u017fcheben", "der", "Doktor", "bei\u017feiten", "und", "vor", "mir", "ich", "\u017fahn", "ihm", "in", "Ge\u017ficht", "wie", "\u00e4hnlich", "er", "in", "die\u017fem", "Augenblick", "Schwe\u017fter", "sein", "gleich", "fremdartig", "geformt", "Oval", "der", "Ge\u017ficht", "der\u017felbe", "eigenwillig", "Zug", "um", "der", "Lippe", "sie", "\u017find", "noch", "da", "er", "mit", "ein", "eiskalt", "H\u00f6flichkeit", "der", "furchtbar", "von", "der", "Doktor", "\u017fchaftlich", "Ausbruch", "ab\u017ftach", "ich", "haben", "damit", "nicht", "rechnen", "der", "treffen", "gut", "da", "k\u00f6nnen", "wir", "ja", "der", "Sache", "gleich", "in", "rein", "bringen", "ich", "haben", "mich", "fassen", "es", "sein", "mir", "in", "der", "Augenblick", "da", "Dina", "Bruder", "in", "Zimmer", "treten", "sein", "klar", "werden", "da\u00df", "der", "der", "ich", "da", "\u00dcber\u017ftand", "mein", "Todfeind", "sein", "es", "gewe\u017fen", "sein", "vor", "Die\u017fer", "Unterredung", "der", "Flucht", "zu", "ergreifen", "und", "da\u00df", "der", "Kampf", "ausgefochten", "werden", "m\u00fcssen", "aber", "um", "was", "es", "gehen", "der", "haben", "ich", "in", "die\u017fer", "Sekunde", "nicht", "\u017fag", "k\u00f6nnen", "ich", "wissen", "nichts", "als", "da\u00df", "ich", "bleiben", "und", "der", "Gegner", "der", "Stirne", "zeigen", "m\u00fcssen", "wer", "men", "m\u00f6gen", "Doktor", "Gorski", "machen", "der", "Ver\u017fuch", "der", "wer", "\u017fich", "vorbereiten", "in", "der", "letzter", "Minute", "noch", "zu", "hindern", "Felix", "mahnen", "er", "und", "weisen", "mit", "ein", "rend", "und", "vorwurfsvoll", "Geb\u00e4rde", "auf", "der", "ti\u017fch", "Plaid", "der", "man", "\u00fcber", "der", "tote", "gebreiten", "haben", "Bedenken", "sie", "doch", "wo", "wir", "\u017find", "m\u00fcssen", "der", "denn", "ge\u017fchehen", "und", "gerade", "hier", "es", "an", "be\u017ft", "Doktor", "wozu", "der", "Sache", "Felix", "ohne", "der", "Auge", "von", "mir", "zu", "wenden", "es", "treffen", "\u017fich", "wirklich", "gut", "da\u00df", "der", "Herr", "Rittmei\u017fter", "noch", "hier", "i\u017ft", "er", "nennen", "mich", "gegen", "\u017fein", "\u017fon\u017ftig", "bei", "mein", "milit\u00e4ri\u017fch", "Charge", "ich", "wissen", "was", "der", "zu", "bedeuten", "haben", "Doktor", "Gorski", "noch", "ein", "Augenblick", "lang", "\u017fig", "zwi\u017fchen", "uns", "zucken", "er", "der", "Ach\u017fel", "und", "gehen", "zu", "T\u00fcre", "um", "uns", "allein", "zu", "la\u017f\u017fen", "aber", "Felix", "halten", "ihn", "zur\u00fcck", "ich", "bitten", "sie", "zu", "bleiben", "Doktor", "er", "es", "k\u00f6nnen", "einer", "der", "Fall", "eintreten", "in", "der", "der", "ein", "dritter", "als", "n\u00fctzlich", "zu", "Wei\u017fen", "pflegen", "Doktor", "Gorski", "\u017fchien", "der", "Sinn", "nicht", "gleich", "zu", "ver\u017ftehen", "er", "mich", "mit", "ein", "verlegen", "Blick", "an", "der", "um", "Ent\u017fchuldigung", "zu", "bitten", "da\u00df", "er", "\u017fich", "zu", "Zeuge", "die\u017fer", "Unterredung", "machen", "lassen", "er", "\u017fich", "auf", "der", "\u00e4u\u00dfer\u017ften", "Kante", "der", "Schreibti\u017fch", "nieder", "in", "ein", "Haltung", "der", "zu", "Ausdruck", "bringen", "da\u00df", "er", "bereit", "\u017fei", "falls", "es", "Gew\u00fcn\u017fcht", "werden", "der", "Zimmer", "zu", "verla\u017f\u017fen", "der", "sein", "f\u00fcr", "der", "Ingenieur", "der", "niemand", "zu", "bleiben", "haben", "der", "Zeichen", "Platz", "zu", "men", "er", "nehmen", "der", "einzig", "Stuhl", "der", "\u017fich", "in", "Zimmer", "befinden", "f\u00fcr", "\u017fich", "in", "Be\u017fchlag", "\u017ftecken", "auf", "um\u017ft\u00e4ndlich", "Art", "indem", "er", "zwei", "Finger", "der", "linker", "Hand", "dazu", "ben\u00fctzen", "Zigarette", "in", "Brand", "und", "tun", "als", "sein", "Verbleibe", "in", "mer", "ein", "Sache", "der", "Berechtigung", "von", "kein", "Seite", "in", "Zweifel", "ziehen", "werden", "k\u00f6nnen", "ich", "und", "beobachten", "der", "alle", "mit", "ein", "rein", "\u017fachlich", "Intere\u017f\u017fe", "ich", "sein", "vollkommen", "ruhig", "und", "Herr", "mein", "Nerv", "und", "warten", "Gela\u017f\u017fen", "auf", "der", "wer", "kommen", "aber", "ein", "Minute", "lang", "Ge\u017fchah", "nichts", "Felix", "\u00fcber", "Eugen", "Bi\u017fchoff", "Leiche", "beugen", "ich", "\u017fein", "Ge\u017ficht", "nicht", "aber", "es", "mir", "als", "haben", "er", "mit", "Ergriffenheit", "zu", "k\u00e4mpfen", "als", "sein", "er", "au\u00dfer\u017ftand", "der", "Maske", "nat\u00fcrlich", "Ruhe", "noch", "lang", "zu", "tragen", "Augenblick", "lang", "glauben", "ich", "da\u00df", "er", "\u017fich", "von", "\u017fein", "Bewegung", "\u00fcberw\u00e4ltigen", "\u00fcber", "der", "tote", "werfen", "und", "da\u00df", "der", "Szene", "mit", "Die\u017fem", "Gef\u00fchlsausbruch", "ihr", "Ende", "nehmen", "werden", "aber", "nichts", "dergleichen", "Ge\u017fchah", "er", "richten", "\u017fich", "auf", "und", "der", "Ge\u017ficht", "der", "er", "mir", "zuwandte", "tragen", "der", "Ausdruck", "men", "Beherr\u017fchung", "er", "haben", "der", "ich", "nun", "der", "Decke", "der", "zu", "Boden", "geglitten", "sein", "von", "neu", "\u00fcber", "der", "Kopf", "der", "tote", "gebreiten", "viel", "Zeit", "werden", "uns", "nicht", "bleiben", "gann", "er", "nun", "und", "aus", "\u017fein", "Stimme", "sein", "weder", "noch", "Erregung", "zu", "h\u00f6ren", "ein", "halb", "Stunde", "werden", "der", "polizeilich", "hier", "und", "ich", "m\u00f6chten", "bis", "dahin", "un\u017fer", "Angelegenheit", "in", "Ordnung", "bringen", "haben", "begegnen", "\u017fich", "un\u017fer", "W\u00fcn\u017fche", "ich", "mit", "ein", "Blick", "auf", "der", "Ingenieur", "ich", "glauben", "da\u00df", "der", "Zahl", "der", "Zeuge", "vollkommen", "reichen", "da", "wie", "ich", "\u017fehen", "beide", "Herr", "der", "G\u00fcte", "\u017fich", "f\u00fcr", "die\u017fe", "Unterredung", "zu", "un\u017fer", "F\u00fcgung", "zu", "halten", "Doktor", "Gorski", "r\u00fccken", "unruhig", "auf", "\u017fein", "Schreibti\u017fchkante", "hin", "und", "her", "aber", "der", "Ingenieur", "haben", "der", "Unverfrorenheit", "zu", "meinen", "Wort", "mit", "der", "Kopf", "zu", "nicken", "und", "Doktor", "Gorski", "mein", "Freund", "bemerken", "Felix", "ich", "legen", "Wert", "darauf", "da\u00df", "\u017fie", "ein", "M\u00f6glich\u017ft", "klar", "Bild", "der", "Sachlage", "halten", "und", "werden", "ihnen", "kein", "der", "Um\u017ft\u00e4nde", "der", "in", "Die\u017fes", "Bild", "geh\u00f6ren", "nicht", "der", "Herr", "Rittmei\u017fter", "da\u00df", "Dina", "vor", "vier", "Jahr", "ihr", "geliebter", "gewe\u017fen", "i\u017ft", "ich", "fahren", "zu\u017fammen", "sein", "ich", "nicht", "bereiten", "gewe\u017fenn", "aber", "mein", "w\u00e4hrn", "kurz", "Zeit", "und", "ein", "paar", "Sekunde", "\u017fp\u00e4ter", "haben", "ich", "jeder", "Wort", "mein", "Antwort", "ich", "sein", "als", "ich", "ihnen", "die\u017fe", "Unterredung", "auf", "Attacke", "fassen", "aber", "nicht", "darauf", "da\u00df", "\u017fie", "\u017fich", "gegen", "ein", "Frau", "richten", "werden", "der", "mir", "ich", "ich", "haben", "nicht", "der", "Ab\u017ficht", "der", "Zuzula\u017f\u017fen", "ich", "m\u00fcssen", "sie", "bitten", "der", "Ausdruck", "der", "sie", "w\u00e4hlen", "haben", "Zur\u00fcckzunehme", "wozu", "der", "Herr", "er", "Ent\u017fpricht", "wie", "ich", "ihnen", "k\u00f6nnen", "vollkommen", "Dinas", "Auffa\u017f\u017fung", "Haben", "ich", "der", "\u017fo", "zu", "ver\u017ftehen", "da\u00df", "ihr", "\u017fter", "sie", "erm\u00e4chtigen", "haben", "gewi\u00df", "Herr", "Rittmei\u017fter", "bitte", "ich", "sie", "fortfahren", "\u017fein", "Lippe", "gleiten", "ein", "Knabenhaft", "bewu\u00dft", "l\u00e4cheln", "der", "Genugtuung", "weil", "Die\u017fer", "Gang", "\u017fo", "v\u00f6llig", "zu", "Vorteil", "sein", "aber", "die\u017fes", "l\u00e4cheln", "Ver\u017fchwand", "gleich", "wieder", "aus", "Ge\u017ficht", "und", "der", "in", "der", "er", "weiter\u017fprach", "bleiben", "unver\u00e4ndert", "und", "beinahe", "verbindlich", "folgen", "Mittwoch", "der", "Januar", "allgemein", "Zeitung", "Wirtschaftslage", "in", "Bayern", "wie", "der", "Zusammenstellung", "der", "Bayer", "Landesamt", "zu", "entnehmen", "sein", "erhalten", "der", "Wirtschaftslage", "in", "Dezember", "ihr", "Gepr\u00e4ge", "durch", "der", "nach", "Monat", "sch\u00e4rfst", "Entwertung", "eingetreten", "der", "W\u00e4hrung", "unter", "der", "Einflu\u00df", "der", "Depression", "weiter", "anhalten", "haben", "bleiben", "der", "stehend", "und", "und", "erfahren", "noch", "ein", "Zunahme", "sein", "vereinzelt", "ein", "klein", "Belebung", "der", "Gesch\u00e4ftsgang", "nicht", "zu", "verkennen", "Inlandsnachfrage", "leiden", "unter", "der", "gering", "Kaufkraft", "der", "Publikum", "und", "werden", "durch", "der", "und", "bau", "der", "wiedereinsetzend", "Sparm\u00f6glichkeit", "und", "der", "Hoffnung", "auf", "weit", "Preisnachl\u00e4\u00df", "vielfach", "noch", "vermindern", "Export", "werden", "durch", "der", "noch", "zu", "hoch", "Preis", "f\u00fcr", "deutsch", "Erzeugnis", "der", "scharf", "der", "Ausland", "und", "durch", "der", "Umstand", "da\u00df", "es", "der", "deutsch", "Gesch\u00e4ftswelt", "vielfach", "unm\u00f6glich", "sein", "Ware", "gegen", "langfristig", "Dite", "zu", "liefern", "stark", "beeintr\u00e4chtigen", "Produktion", "haben", "noch", "mit", "reich", "Schwierigkeit", "zu", "k\u00e4mpfen", "Tatsache", "sein", "feststellen", "da\u00df", "in", "Gesch\u00e4ftsleben", "wieder", "ein", "sparsam", "einsetzen", "und", "der", "Konkurrenz", "wieder", "auf", "der", "Plan", "treten", "Zusammenhang", "mit", "der", "Rung", "treten", "ein", "Preisabbau", "ein", "von", "der", "gerade", "wichtig", "Rohstoff", "noch", "nicht", "in", "gen\u00fcgend", "Ma\u00df", "betreffen", "werden", "Versorgung", "mit", "Rohstoffen", "und", "Kohle", "sein", "infolge", "der", "verringert", "ausreichend", "Schlechter", "noch", "als", "in", "rechtsrheinisch", "Bayern", "liegen", "der", "Verh\u00e4ltnis", "in", "der", "Pfalz", "wo", "Industrie", "und", "Handel", "stark", "sch\u00e4digen", "werden", "Arbeiterschaft", "nehmen", "unter", "der", "Druck", "der", "wirtschaftlich", "Verh\u00e4ltnis", "der", "Lohnreduktion", "in", "allgemein", "hin", "k\u00f6nnen", "zu", "und", "Zehnstundentag", "\u00fcbergehen", "werden", "bayerisch", "Kohlenbergbau", "werden", "in", "einiger", "Werk", "voll", "arbeiten", "w\u00e4hrend", "in", "anderer", "Arbeiterentlassung", "erfolgen", "Oberpfalz", "der", "Metallverarbeitung", "und", "Maschinenindustrie", "machen", "sich", "bei", "der", "schwerindustriell", "Betrieb", "der", "Zur\u00fcckziehung", "der", "Auftrag", "durch", "der", "Reichsbahnverwaltung", "stark", "bemerkbar", "Nerhalb", "der", "Spinnstoffgewerbe", "sich", "in", "der", "und", "beg\u00fcnstigen", "durch", "der", "Preissenkung", "auf", "der", "Weltmarkt", "der", "Gesch\u00e4ft", "lebhaft", "der", "oberfr\u00e4nkisch", "Industrie", "nehmen", "der", "kung", "und", "noch", "zu", "der", "Lederindustrie", "sein", "Auftragsbestand", "und", "Gesch\u00e4ftslage", "schlecht", "in", "Bayern", "und", "in", "der", "Oberpfalz", "gen\u00fcgend", "in", "Oberfranken", "und", "Schwaben", "in", "und", "Gewerbe", "m\u00fcssen", "in", "der", "S\u00e4geindustrie", "der", "Betriebseinschr\u00e4nkunge", "beibehalten", "werden", "oder", "nehmen", "noch", "zu", "stehen", "unter", "der", "Druck", "ein", "stark", "Depression", "Lage", "auf", "der", "Baumarkt", "werden", "kennzeichnen", "durch", "reichlich", "Angebot", "von", "Baumaterial", "bei", "noch", "recht", "hoch", "Preis", "der", "Konzern", "in", "der", "Industrie", "der", "beabsichtigt", "Zulassung", "der", "in", "Berlin", "zu", "variablen", "Verkehr", "d\u00fcrfen", "wie", "der", "Berliner", "Kurier", "mit", "Recht", "ausf\u00fchren", "einiger", "Angabe", "\u00fcber", "der", "f\u00fchrend", "Konzern", "in", "der", "Papierfabrikation", "interessieren", "der", "drei", "gro\u00df", "Konzern", "der", "Industrie", "geh\u00f6ren", "gegenw\u00e4rtig", "der", "der", "ger", "und", "der", "Stinneskonzer", "zu", "der", "sich", "als", "klein", "Einzelbetrieb", "der", "Zellstofffabrik", "Waldhof", "und", "der", "gesellen", "der", "in", "Stinneskonzer", "zusammengefa\u00dft", "Fabrik", "dienen", "haupts\u00e4chlich", "der", "Sorgung", "der", "Stinnessch", "Zeitungsbetrieb", "und", "geh\u00f6ren", "zu", "gering", "Teil", "zu", "der", "an", "der", "B\u00f6rse", "notiert", "Wert", "haben", "bis", "vor", "kurz", "der", "Stinneskonzer", "und", "der", "Aschaffenburger", "Konzern", "ein", "rend", "Stelle", "in", "der", "Papierfabrikation", "bis", "vor", "Jahr", "der", "durch", "der", "Beteiligung", "der", "Hartmanngruppe", "ein", "waltig", "Ausdehnung", "erfahren", "der", "ihm", "in", "der", "Papierfabrikation", "ein", "f\u00fchrend", "Stelle", "r\u00e4umen", "Hartmannkonzer", "der", "s\u00e4chlich", "der", "Kostheimer", "und", "Pierfabrik", "der", "Dresdner", "und", "druckpapierfabrik", "und", "der", "Papierfabrik", "umfassen", "erwerben", "vor", "einiger", "Zeit", "der", "der", "und", "der", "ihr", "angegliedert", "Unternehmung", "von", "der", "Robert", "Friedl\u00e4ndergruppe", "wodurch", "zu", "der", "acht", "Fabrik", "der", "ein", "erheblich", "Machtzuflu\u00df", "durch", "der", "ausgedehnt", "Organisation", "der", "Zern", "hinzukam", "der", "Natrongesellschaft", "sein", "der", "der", "Hartmannkonzern", "hinsichtlich", "der", "dadurch", "sichergestellt", "satzverh\u00e4ltnisse", "und", "der", "stark", "finanziell", "R\u00fcckhalt", "von", "besonderer", "Vorteil", "um", "so", "mehr", "als", "der", "\u00f6sterreichisch", "Finanzmann", "an", "der", "gesamt", "Konzern", "gebend", "beteiligen", "sein", "der", "eigen", "Fabrik", "der", "geh\u00f6ren", "der", "in", "Altdamm", "Stahlhammer", "Arnstadt", "und", "Brachelen", "Konzern", "der", "Natronag", "geh\u00f6ren", "der", "Papierfabrik", "Frantschach", "und", "der", "sisch", "Zellstoffwerk", "und", "ein", "Reihe", "von", "der", "Papierindustrie", "was", "der", "wichtig", "Frage", "der", "Substanz", "in", "Verh\u00e4ltnis", "zu", "Aktienkapital", "anbetriffen", "so", "haben", "der", "durch", "der", "von", "ihr", "erworben", "Fabrik", "und", "der", "Kr\u00e4ftezuflu\u00df", "durch", "der", "Verbindung", "mit", "der", "Gruppe", "ein", "der", "gegenw\u00e4rtig", "Aktienkapital", "von", "Million", "und", "Million", "Vorzugsaktie", "entsprechend", "Substanz", "Aschaffenburger", "Konzern", "unterscheiden", "sich", "in", "der", "Hauptsache", "von", "der", "durch", "der", "Lungsart", "der", "Papierstoff", "er", "arbeiten", "nach", "der", "Sulfitverfahr", "w\u00e4hrend", "der", "der", "Zellstoff", "bei", "Natron", "durch", "Lauge", "vornehmen", "werden", "der", "f\u00fcr", "der", "Fabrikation", "von", "Packpapier", "sich", "als", "zweckm\u00e4\u00dfig", "erweisen", "haben", "Aschaffenburger", "Papierfabrik", "besitzen", "der", "samt", "Kapital", "der", "Oberbayerischen", "und", "Papierfabrik", "sowie", "der", "nisch", "Zellstoffaktiengesellschaft", "und", "der", "Lulosefabrik", "Memel", "Zellstofffabrik", "Waldhof", "der", "ihr", "Kapital", "auf", "Million", "Mark", "erh\u00f6hen", "haben", "haben", "au\u00dfer", "der", "russisch", "und", "Waldhof", "kein", "weit", "Gunge", "Feldm\u00fchle", "mit", "ein", "Kapital", "von", "Million", "besitzen", "der", "Stettiner", "und", "Liebauer", "Fabrik", "Gesch\u00e4ftslage", "bei", "der", "gro\u00df", "Konzern", "der", "Papierindustrie", "werden", "infolge", "der", "gut", "Verbindung", "mit", "der", "Auslande", "und", "der", "Unabh\u00e4ngigkeit", "der", "Gung", "als", "g\u00fcnstig", "bezeichnen", "so", "da\u00df", "der", "wieder", "in", "der", "Vordergrund", "tretend", "Rentabilit\u00e4tsfrag", "ein", "der", "Umstand", "sprechend", "befriedigend", "L\u00f6sung", "finden", "d\u00fcrfen", "Reichsbankausweis", "Ausweis", "der", "Reichsbank", "von", "Dezember", "zeigen", "ein", "Erh\u00f6hung", "der", "St\u00e4nd", "der", "Bank", "an", "scheinen", "um", "auf", "Mill", "Mark", "davon", "entfallen", "Mill", "Rentenmark", "auf", "Einzahlung", "in", "Rentenmarkgiroverkehr", "wogegen", "Mill", "Rentenmark", "in", "Verkehr", "abgefordert", "werden", "gro\u00df", "Teil", "der", "erw\u00e4hnt", "Zugang", "Mill", "Rentenmark", "r\u00fchren", "aus", "der", "erheblich", "Betrag", "von", "Bankschein", "aus", "Best\u00e4nd", "der", "Reich", "her", "der", "der", "Gegenwert", "in", "Papiermark", "zu", "F\u00fcgung", "stellen", "werden", "aus", "der", "unverzinslich", "Kredit", "der", "Reich", "bei", "der", "Rentenbank", "werden", "in", "Tausch", "gegen", "Papiermark", "weit", "Mill", "Rentenmark", "absetzen", "Umtauscherl\u00f6s", "werden", "entsprechend", "mit", "Trillion", "Mark", "auf", "der", "Schatzanweisungsschuld", "der", "Reich", "bei", "der", "Reichsbank", "verrechnen", "der", "sich", "auf", "Trillion", "Mark", "minderen", "weisen", "der", "privat", "anspr\u00fcche", "an", "der", "Bank", "in", "Gesch\u00e4ft", "in", "ganz", "ein", "neu", "Zunahme", "auf", "Wechselbest\u00e4nde", "nehmen", "um", "auf", "Trillion", "Mark", "ab", "dagegen", "steigen", "der", "Lombardforderung", "um", "auf", "Trill", "Mark", "geben", "sich", "der", "Umleitung", "der", "Rung", "auf", "wertbest\u00e4ndig", "Basis", "zu", "enkenn", "f\u00fcr", "der", "zun\u00e4chst", "der", "ausgestalten", "sein", "der", "k\u00f6nnen", "erst", "Ende", "Dezember", "der", "Wertbest\u00e4ndigkeitsklausel", "unterwerfen", "der", "gesamt", "Kapitalanlage", "aus", "Papiermark", "und", "Rentenmarkkredit", "engeben", "in", "der", "Berichtswoche", "ein", "Vermehrung", "um", "auf", "Trill", "Mark", "Erh\u00f6hung", "der", "sonstig", "Aktive", "h\u00e4ngen", "wiegend", "mit", "Zug\u00e4nge", "aus", "der", "Verkehr", "und", "auf", "der", "Devisenkonte", "der", "Bank", "zusammen", "der", "Passivseite", "erfahren", "unter", "der", "Einwirkung", "der", "vorstehend", "dargelegt", "der", "fremd", "Geld", "der", "Bank", "betr\u00e4chtlich", "Zuflu\u00df", "sie", "dehnen", "sich", "um", "auf", "Trill", "Mark", "aus", "Banknotenumlauf", "zeigen", "nach", "der", "Verminderung", "in", "der", "Vorwoche", "wieder", "ein", "verh\u00e4ltnism\u00e4ssig", "klein", "Zunahme", "um", "auf", "Trill", "Mark", "sie", "erkl\u00e4ren", "sich", "in", "wesentliche", "aus", "der", "obenerw\u00e4hnt", "Hereinnahme", "von", "Tenmark", "in", "Umtausch", "gegen", "betrag", "die", "der", "Reich", "bedurfen", "und", "aus", "der", "Ankauf", "von", "Devise", "in", "\u00fcbrig", "werden", "man", "sich", "zu", "vergegenw\u00e4rtigen", "haben", "da\u00df", "der", "absolut", "H\u00f6he", "und", "der", "ausgewiesen", "w\u00f6chentlich", "Schwankung", "der", "umlaufs", "Zurzeit", "nicht", "mehr", "der", "Bedeutung", "zukommen", "der", "sie", "noch", "vor", "einiger", "Woche", "haben", "denn", "nach", "der", "Ausstattung", "der", "mit", "wertbest\u00e4ndig", "Zahlungsmitteln", "bilden", "der", "Notenumlauf", "der", "Reichsbank", "noch", "der", "f\u00fcnfter", "bis", "sechster", "Teil", "der", "gesamt", "Geldumlauf", "in", "Deutschland", "da", "mit", "der", "eingetreten", "Stabilit\u00e4t", "der", "W\u00e4hrung", "der", "Umlaufsgeschwindigkeit", "der", "Geld", "nehmen", "haben", "und", "der", "Zahlungsmittelbedarf", "an", "sich", "stark", "wachsen", "sein", "Darlehensbest\u00e4nd", "der", "Lehenskassen", "haben", "sich", "in", "der", "zweiter", "um", "auf", "Trillion", "Mark", "erm\u00e4\u00dfigen", "Reichsbank", "geben", "der", "sprechend", "Betrag", "in", "scheinen", "an", "der", "Darlehenskasse", "zur\u00fcck", "deutsch", "Au\u00dfenhandel", "von", "statistisch", "Amt", "f\u00fcr", "der", "Monat", "November", "ermitteln", "Wertziffer", "der", "deutsch", "ergeben", "in", "Goldmark", "f\u00fcr", "der", "Einfuhr", "ein", "Wert", "von", "f\u00fcr", "der", "Ausfuhr", "ein", "solcher", "von", "dieser", "Wertangabe", "leiden", "bekanntlich", "darunter", "da\u00df", "durch", "der", "Vertreibung", "der", "Zollbeamter", "aus", "der", "besetzt", "Gebiet", "der", "Au\u00dfenhandel", "hier", "nicht", "st\u00e4ndig", "erfassen", "werden", "so", "da\u00df", "der", "Au\u00dfenhandelszahle", "l\u00fcckenhaft", "bleiben", "der", "nachstehend", "Wertziffer", "sein", "daher", "mit", "Vorbehalt", "aufnehmen", "dieser", "Zahl", "bieten", "ein", "Punkt", "f\u00fcr", "der", "Gr\u00f6\u00dfenverh\u00e4ltniss", "der", "sch", "Au\u00dfenhandel", "sie", "k\u00f6nnen", "aber", "nicht", "zu", "Aufstellung", "ein", "einwandfrei", "Delsbilanz", "benutzen", "werden", "und", "der", "zu", "ein", "solcher", "f\u00fcr", "der", "gesamt", "Deutschland", "noch", "zu", "ein", "solcher", "f\u00fcr", "der", "unbesetzt", "Deutschland", "der", "aus", "der", "Au\u00dfenhandel", "der", "besetzt", "Gebiet", "mend", "Ware", "sein", "wie", "erw\u00e4hnen", "zu", "Teil", "in", "der", "Statistik", "enthalten", "soweit", "sie", "ihr", "Weg", "\u00fcber", "der", "unbesetzt", "bien", "nehmen", "haben", "zu", "Teil", "aber", "nicht", "ohne", "da\u00df", "feststellen", "werden", "k\u00f6nnen", "wie", "gro\u00df", "der", "in", "der", "Statistik", "enthalten", "Teil", "sein", "Wertermittlung", "als", "solcher", "haben", "f\u00fcr", "der", "statistisch", "erfa\u00dft", "Menge", "dagegen", "zu", "verl\u00e4ssig", "Ergebnis", "f\u00fchren", "nah", "geben", "\u00fcber", "der", "hierbei", "angewandt", "der", "durch", "der", "der", "aus", "der", "Geldentwertung", "entstanden", "Schwierigkeit", "\u00fcberwinden", "werden", "werden", "in", "der", "der", "Denkschrift", "der", "statistisch", "Reichsamt", "enthalten", "sein", "in", "der", "gen", "der", "monatlich", "Nachweis", "\u00fcber", "der", "ausw\u00e4rtig", "Handel", "Deutschland", "sein", "von", "Oktoberheft", "an", "ein", "kurz", "Erl\u00e4uterung", "der", "Ermittlungsweise", "geben", "werden", "Vergleich", "der", "beide", "Monat", "Oktober", "und", "November", "zeigen", "da\u00df", "der", "deutsch", "Au\u00dfenhandel", "in", "dieser", "Zeit", "kein", "wesentlich", "Ver\u00e4nderung", "aufweisen", "Ausfuhrabgabe", "wie", "finden", "seit", "mehr", "als", "ein", "Monat", "ein", "lebhaft", "Notenaustausch", "zwischen", "England", "und", "Deutschland", "statt", "\u00fcber", "der", "der", "Einl\u00f6sung", "der", "Tionsgutschein", "der", "durch", "Verordnung", "der", "deutsch", "Regierung", "von", "November", "einstellen", "werden", "sein", "Meldung", "aus", "Berlin", "haben", "der", "Reichsregierung", "nachdem", "seitens", "der", "britisch", "Regierung", "ein", "Entgegenkommen", "zusagen", "sein", "sich", "bereit", "erkl\u00e4ren", "in", "dieser", "Frage", "Entgegenkommen", "zu", "sen", "und", "haben", "m\u00fcndlich", "Verhandlung", "in", "Vorschlag", "bringen", "dieser", "Vorschlag", "sein", "in", "London", "annehmen", "werden", "der", "st", "Tag", "sollen", "dahingehend", "Handlung", "stattfinden", "es", "k\u00f6nnen", "kein", "Zweifel", "dar\u00fcber", "herrschen", "da\u00df", "der", "gegenseitig", "gegenkommen", "der", "Regierung", "auf", "stark", "Druck", "der", "interessiert", "Wirtschaftskreis", "beide", "Land", "zur\u00fcckf\u00fchren", "sein", "der", "seit", "der", "November", "gehandhabt", "Regelung", "drohen", "der", "Handel", "zwischen", "beide", "Land", "vollst\u00e4ndig", "zu", "erliegen", "Wirtschaft", "der", "Ausland", "Frankensturz", "dauern", "weiter", "an", "Frankensturz", "haben", "sich", "noch", "ter", "versch\u00e4rfen", "Abschlu\u00df", "der", "strig", "B\u00f6rse", "werden", "ein", "Dollarparit\u00e4t", "von", "und", "ein", "Parit\u00e4t", "der", "Pfund", "von", "feststellen", "Pariser", "Handelsbureau", "haben", "infolge", "der", "\u00e4u\u00dferer", "Anspannung", "der", "Selkurse", "beschlie\u00dfen", "kein", "gen", "mehr", "zu", "ver\u00f6ffentlichen", "Bankwesen", "der", "Verhandlung", "zu", "Umgestaltung", "der", "Reichsbank", "wie", "wir", "erfahren", "schweben", "in", "der", "Frage", "ein", "Umgestaltung", "der", "innerhalb", "der", "Regierung", "Verhandlung", "der", "aber", "der", "Autonomie", "der", "Reichsbank", "nicht", "in", "Frage", "stellen", "sie", "bewegen", "sich", "in", "der", "Richtung", "auf", "ein", "zeitlich", "Beschr\u00e4nkung", "der", "Amtsdauer", "der", "Pr\u00e4sident", "sollen", "der", "Recht", "der", "Pr\u00e4sident", "und", "der", "Vizepr\u00e4sident", "innerhalb", "der", "Direktorium", "verst\u00e4rken", "werden", "schlie\u00dfung", "der", "Regierung", "liegen", "aber", "noch", "nicht", "vor", "Wirtschaftszahle", "Januar", "Dollar", "Mittelkurs", "Billion", "Dollarsch\u00e4tz", "Billion", "Goldanleihe", "Billion", "Reichsbankdiskont", "Wertbest", "zent", "Reichsindex", "f\u00fcr", "der", "Lebenshaltung", "Liardenfach", "Goldankaufspreis", "Dollar", "f\u00fcr", "Kilo", "fein", "Goldmark", "Billion", "Papiermark", "Goldumrechnungssatz", "f\u00fcr", "der", "Reichssteuer", "Zoll", "und", "Reichsbahn", "Billion", "Silberankaufspref", "milliardenfach", "Gro\u00dfhandelsindex", "Januar", "Wochenausweis", "der", "schwedisch", "Bank", "von", "Januar", "in", "Klammer", "der", "Stand", "von", "in", "Krone", "Vorrat", "Notendeckung", "davon", "Wechsel", "auf", "Inland", "davon", "Wechsel", "auf", "Ausland", "Notenumlauf", "Reserve", "Guthaben", "Neugr\u00fcndung", "neu", "Aktiengesellschaft", "in", "N\u00fcrnberg", "Grundkapital", "Million", "Mark", "bei", "ein", "Ausgabekurs", "von", "Milliarde", "Prozent", "Gegenstand", "Export", "von", "Erzeugniss", "der", "und", "Industrie", "Grundkapital", "Milliarde", "Mark", "bei", "ein", "Ausgabekurs", "von", "Million", "Prozent", "Gegenstand", "Ausbau", "der", "Wasserkr\u00e4fte", "der", "Wiesent", "zwecks", "Gewinnung", "elektrisch", "Energie", "mit", "Milliarde", "Mark", "Grundkapital", "bei", "ein", "Ausgabekurs", "von", "Prozent", "Gegenstand", "Handel", "aller", "Art", "zwischen", "Deutschland", "und", "Albanien", "elektrotechnisch", "mit", "Million", "Mark", "Grundkapital", "bei", "ein", "Ausgabekurs", "von", "Milliarde", "Proz", "Gegenstand", "Fabrikation", "und", "Handel", "mit", "elektrotechnisch", "Artikel", "Berger", "mit", "lion", "Mark", "Grundkapital", "und", "Prozent", "Ausgabekurs", "Gegenstand", "Fabrikation", "von", "Kleinkraftwag", "mit", "Million", "Mark", "Kapital", "bei", "Milliarde", "Prozent", "Kurs", "Gegenstand", "Handel", "mit", "Maschine", "Bureauartikel", "und", "Bureaueinrichtung", "mit", "Million", "Mark", "Grundkapital", "bei", "lion", "Prozent", "Ausgabekurs", "Gegenstand", "Bau", "von", "Stromverteilungsanlag", "Versorgung", "von", "Gemeinde", "industrielle", "und", "Privaten", "mit", "Strom", "und", "Kraft", "mit", "Million", "Mark", "Kapital", "und", "Prozent", "Ausgabekurs", "N\u00fcrnberger", "mit", "Million", "Mark", "Aktienkapital", "Ausgabekurs", "Million", "Prozent", "Industrie", "und", "Wirtschaft", "s\u00fcddeutsch", "und", "Drahtwerk", "in", "N\u00fcrnberg", "schlie\u00dfen", "Einschl", "Vortrag", "mit", "ein", "Reingewinn", "von", "Mill", "Mk", "ab", "der", "Bilanz", "erscheinen", "Warenvorr\u00e4t", "mit", "Mill", "Mk", "Debitor", "mit", "und", "Re", "mit", "Mill", "Mk", "Aktienkapital", "tragen", "Mill", "Mk", "Abschreibung", "der", "Mill", "Mk", "verwenden", "neu", "Kalkpreise", "Kalkpreise", "der", "Tonne", "ab", "Werk", "Ostdeutschland", "Oppeln", "zu", "und", "D\u00fcngezweck", "gebr", "Wei\u00dfst\u00fcckkalk", "Mk", "Gemahlener", "Gebr", "Kalk", "Mk", "Frachtbasis", "Niederschlesien", "Norddeutschland", "Stettin", "gebr", "St\u00fcckkalk", "Gebr", "Kalk", "zu", "und", "D\u00fcngezweck", "Mk", "Brandenburg", "R\u00fcdersdorf", "Gebr", "St\u00fcckkalk", "zu", "D\u00fcngezweck", "Mk", "Mitteldeutschland", "Magdeburg", "zu", "und", "D\u00fcngezwecke", "gebr", "st\u00fcckkalk", "Mk", "gebr", "Kalk", "Mk", "Westfalen", "zu", "und", "D\u00fcngezweck", "gebr", "St\u00fcckkalk", "Mk", "Gemahlener", "Gebr", "Kalk", "Mk", "S\u00fcddeutschland", "zu", "und", "D\u00fcngezwecke", "gebr", "Wei\u00dfst\u00fcckkalk", "Berg", "Mk", "gebr", "Wei\u00dfst\u00fcckkalk", "Ulm", "Mk", "Gebr", "Wei\u00dfkalk", "Ulm", "Mk", "S\u00fcdwestdeutschland", "Lahngebiet", "zu", "und", "D\u00fcngezweck", "gebr", "Wei\u00dfst\u00fcckkalk", "Mk", "Gebr", "Wei\u00dfkalk", "Mk", "Verl\u00e4ngerung", "der", "provisorisch", "Abkommen", "bis", "Februar", "der", "ruhrzeche", "sollen", "nach", "der", "Rahmenabkommen", "der", "mit", "der", "Micum", "von", "Januar", "ab", "in", "voll", "Umfang", "erfolgen", "wie", "wir", "h\u00f6ren", "sein", "ein", "neu", "Vereinbarung", "treffen", "werden", "wonach", "der", "provisorisch", "Regelung", "da\u00df", "in", "November", "Prozent", "und", "in", "Dezember", "Prozent", "der", "Rung", "der", "ruhrzeche", "abliefern", "werden", "m\u00fcssen", "bis", "zu", "Februar", "in", "Geltung", "bleiben", "Warenmarkt", "bayerisch", "und", "Auktion", "gut", "Besuch", "und", "flott", "Verkauf", "erzielen", "der", "Auktion", "folgend", "Kuhh\u00e4ut", "mit", "Kopf", "ohne", "Kopf", "Rinderh\u00e4ute", "Ochsenh\u00e4ute", "und", "Bullenh\u00e4ute", "goldpfennige", "pro", "Pfund", "Kalbfelle", "bis", "schaffell", "vollwollig", "halb", "wollig", "Kurzwollig", "und", "Bl\u00f6\u00dfe", "allgemein", "Zeitung", "Mittwoch", "der", "Januar", "Kursbericht", "der", "allgemein", "Zeitung", "der", "Kurs", "verstehen", "sich", "an", "der", "deutsch", "B\u00f6rsca", "f\u00fcr", "Staatspapier", "in", "Milliarde", "f\u00fcr", "aller", "anderer", "Wert", "in", "Billion", "oder", "Mark", "Bezugsrecht", "Kraftwerk", "Haag", "Febr", "Gm", "und", "Apparatefabrik", "Union", "in", "Hochstadt", "Obfr", "Dollarcent", "Schnellpressenfabrik", "Heidelberg", "Rentenmark", "Augsburger", "B\u00f6rse", "Eigenbericht", "der", "Allg", "Ztg", "Stimmung", "an", "der", "heutig", "B\u00f6rse", "sein", "recht", "schwach", "und", "der", "Satz", "gering", "gr\u00f6\u00dftenteils", "behaupten", "Kurs", "der", "Ver\u00e4nderung", "der", "in", "einzeln", "Wert", "eintraten", "\u00fcben", "kein", "Einflu\u00df", "auf", "der", "T\u00e4tigkeit", "an", "der", "B\u00f6rse", "b\u00fc\u00dfen", "Berger", "ein", "Giengener", "schw\u00e4chn", "um", "Kemptener", "um", "Kolb", "und", "um", "ab", "Abk\u00fcrzung", "R\u00fcckzahlbar", "auslosbar", "kb", "k\u00fcndbar", "unk\u00fcndbar", "v", "vorlosbar", "uv", "unverlosbar", "b", "bezahlen", "eb", "etwas", "bezahlen", "eg", "etwas", "bezahlen", "und", "Geld", "bezahlen", "und", "Papier", "bezahlen", "und", "Geld", "etwas", "bezahlen", "und", "Papier", "aller", "nicht", "verzeichnet", "Kurs", "sein", "Geldkurs", "Kammgarn", "k\u00f6nnen", "sein", "Postion", "um", "bessern", "der", "Maschinenmarkt", "kehren", "mit", "erh\u00f6ht", "Basis", "Lich", "fest", "Bronze", "schw\u00e4chn", "um", "Epple", "um", "ab", "dagegen", "sein", "Rumpler", "um", "und", "Ballon", "um", "bessern", "der", "Interessenkauf", "in", "Lech", "haben", "aufh\u00f6ren", "Papier", "sein", "um", "niedrig", "zu", "haben", "Markthalle", "b\u00fc\u00dfen", "ein", "Papierfabrik", "sein", "behaupten", "Gasaktie", "etwas", "abschw\u00e4chen", "wenig", "Kauflust", "bestehen", "f\u00fcr", "Brauwerte", "der", "Interessenkauf", "in", "Aktienbrauerei", "Augsburg", "h\u00f6ren", "auf", "Papier", "sein", "um", "billig", "bewerten", "Freiverkehr", "sein", "der", "Gesch\u00e4ft", "noch", "matt", "als", "in", "Hauptverkehr", "sein", "gro\u00df", "zu", "zeichnen", "b\u00f6rsenbericht", "M\u00fcnchner", "B\u00f6rse", "an", "Januar", "heutig", "B\u00f6rse", "stehen", "in", "Zeichen", "vollst\u00e4ndig", "Sch\u00e4ftsunlust", "Kursbewegung", "sein", "nach", "unten", "richten", "und", "vereinzelt", "vermochen", "einiger", "Wert", "Kursaufbesserung", "zu", "erzielen", "Satzt\u00e4tigkeit", "sein", "\u00e4u\u00dferst", "gering", "Bank", "ruhig", "und", "ver\u00e4ndern", "Bank", "Bill", "Prozent", "bessern", "Immobilie", "gut", "behaupten", "und", "verschiedentlich", "lebhaft", "suchen", "Versicherung", "leicht", "nachgebend", "brauwerte", "schwach", "und", "ohne", "besonderer", "Gesch\u00e4ft", "Brauhaus", "Amberg", "stark", "suchen", "Maschine", "vollst\u00e4ndig", "ruhig", "Maxh\u00fctte", "minus", "Bill", "der", "\u00fcbrig", "Gebiet", "sein", "mit", "stark", "Umsatz", "zu", "w\u00e4hnen", "Dachziegel", "Bruckner", "und", "Pensberger", "B\u00fcrst", "Dachauer", "Papier", "Oberpfalzwerke", "M\u00fcllerverlag", "und", "S\u00fcdholz", "weit", "Einbu\u00dfe", "erw\u00e4hnen", "wir", "G\u00e4uer", "minus", "Tirschenreuther", "Zwiesler", "und", "Conti", "je", "Mariensteiner", "Schuckert", "Bill", "Prozent", "gro\u00df", "Kursgewinn", "zieln", "Petuel", "Oberkohl", "Billion", "Markt", "der", "variabeln", "Papier", "liegen", "still", "und", "ohne", "besonderer", "Gesch\u00e4ft", "Markt", "dagegen", "herrschen", "lebhaft", "T\u00e4tigkeit", "in", "deutsch", "Anleihe", "der", "gut", "bessern", "und", "gro\u00df", "Posten", "aus", "der", "Markt", "gehen", "Zwangsanleihe", "k\u00f6nnen", "sich", "verdreifachen", "Bayern", "leicht", "nachgebend", "und", "sowie", "und", "Grundrent", "gut", "bessern", "Freiverkehr", "haben", "ruhig", "Gesch\u00e4ft", "bei", "weichend", "Kurs", "Berliner", "B\u00f6rse", "Mangel", "an", "Kauflust", "geben", "der", "heutig", "B\u00f6rsenverkehr", "der", "Geprag", "erkl\u00e4ren", "dieser", "Erscheinung", "zu", "Teil", "aus", "der", "Geldmangel", "der", "Publikum", "der", "sein", "Barmittel", "f\u00fcr", "der", "Zahlung", "von", "Steuer", "verwenden", "m\u00fcssen", "und", "der", "Bezug", "bei", "der", "Umstellung", "auf", "sich", "zu", "Teil", "verringern", "haben", "an", "empfindlichst", "leiden", "nat\u00fcrlich", "der", "hoch", "in", "Kurs", "stehend", "Wert", "b\u00fc\u00dfen", "bis", "zu", "Billion", "bis", "zu", "acht", "Billion", "Aktie", "bis", "zu", "sechs", "Billion", "Prozent", "ein", "der", "\u00fcbrig", "Papier", "geben", "je", "nach", "ihr", "Kursstand", "in", "gleich", "Verh\u00e4ltnis", "nach", "vereinzelt", "zeigen", "sich", "anfangs", "wieder", "Standhaftigkeit", "bleiben", "gut", "behaupten", "und", "und", "Wert", "k\u00f6nnen", "sich", "bessern", "Aktie", "mussen", "Darmst\u00e4dter", "und", "Bank", "ihr", "gestrig", "Gewinn", "vollst\u00e4ndig", "wieder", "hergeben", "Gegensatz", "zu", "sonstig", "Mattigkeit", "herrschen", "recht", "fest", "Stimmung", "f\u00fcr", "der", "sich", "ansehnlich", "hoch", "stellen", "deutsch", "Staatsanleihe", "und", "namentlich", "preu\u00dfisch", "Konsols", "erfahren", "wesentlich", "Besserung", "Verlauf", "beleben", "sich", "der", "Gesch\u00e4ft", "nicht", "der", "Abw\u00e4rtsbewegung", "der", "Kurs", "kommen", "aber", "zu", "Stillstand", "vereinzelt", "sein", "Ansatz", "zu", "ein", "unbedeutend", "Erholung", "bemerkbar", "Devisenpreiso", "bleiben", "zu", "gro\u00df", "Teil", "unver\u00e4ndert", "einiger", "Nebendevise", "der", "wieder", "etwas", "billig", "Berliner", "Produktenb\u00f6rse", "markte", "halten", "der", "fest", "Stimmung", "an", "wozu", "der", "scharf", "Frost", "beitragen", "haben", "m\u00f6gen", "Roggen", "werden", "f\u00fcr", "der", "Reichsgetreidestelle", "und", "einiger", "M\u00fchle", "kaufen", "Angebot", "von", "Inland", "sein", "m\u00e4\u00dfig", "russisch", "Ware", "werden", "zu", "hoch", "Preis", "fordern", "Weizen", "werden", "bei", "erh\u00f6ht", "Forderung", "wenig", "setzen", "Gerste", "bleiben", "gut", "Sorte", "verlangen", "Hafer", "werden", "bei", "m\u00e4\u00dfig", "Ums\u00e4tze", "fest", "halten", "Mehlgesch\u00e4ft", "haben", "sich", "noch", "nicht", "beleben", "Amtliche", "Produktenpreise", "Weizen", "M\u00e4rkischer", "Roggen", "Pommerscher", "Schlesischer", "Gerste", "M\u00e4rkische", "Hafer", "M\u00e4rkischer", "bis", "Pommerscher", "Mais", "La", "waggonfrei", "Hamburg", "Roggenmehl", "klei", "Roggenklei", "Raps", "Leinsaat", "Viktoriaerbsen", "klein", "Speiseerbsen", "Futtererbs", "bis", "Peluschk", "Ackerbohnen", "bis", "Wicken", "blau", "Lupine", "gelb", "Lupine", "rapskuch", "Leinkuche", "Trockenschnitzel", "Zuckerschnitzel", "bis", "Torfmelasse", "Wiener", "B\u00f6rse", "Verkehr", "beschr\u00e4nken", "sich", "in", "der", "Kulisse", "auf", "einiger", "tschechisch", "Wert", "der", "hoch", "einsetzen", "sein", "Kursr\u00fcckgang", "zu", "verzeichnen", "der", "durch", "Abgabe", "veursachen", "werden", "halten", "sich", "der", "Kurseinbu\u00dfe", "in", "m\u00e4\u00dfig", "Grenze", "sp\u00e4t", "nehmen", "der", "Gesch\u00e4ftsstille", "\u00fcberhand", "und", "der", "Kurs", "der", "meister", "Papier", "br\u00f6ckelten", "weiter", "ab", "Angebot", "treten", "jedoch", "dr\u00e4ngend", "in", "Erscheinung", "und", "der", "auf", "der", "Markt", "gebracht", "Ware", "finden", "bei", "etwas", "tief", "Kurs", "leicht", "Aufnahme", "Schluss", "erfolgen", "ruhig", "auf", "Deckung", "leicht", "befestigen", "Produktenberichte", "Bremen", "Baumwolle", "Dollarcent", "der", "Kilo", "Mittwoch", "der", "Januar", "allgemein", "Zeitung", "was", "wir", "wollen", "und", "M\u00fc\u017f\u017fen", "Ed", "Hamm", "Reichswirtschaftsminister", "Einheit", "un\u017fer", "Staat", "in", "wie", "\u017fo", "in", "der", "deut\u017fch", "Ge\u017fchicht", "in", "Meinungsver\u017fchiedenheit", "um", "der", "Verteilung", "\u017ftaatlich", "Recht", "zwi\u017fchen", "der", "Reiche", "und", "\u017fein", "Glied\u017ftaat", "befangen", "der", "\u017fch", "Volk", "\u017fo", "wie", "es", "in", "\u017fein", "Ge\u017fchichte", "werden", "als", "etwas", "Naturw\u00fcch\u017fig", "de\u017f\u017fen", "weit", "Entwicklung", "\u017fich", "nach", "der", "die\u017fes", "Wuch\u017fes", "ge\u017ftalten", "wer", "der", "unendlich", "Mannigfaltigkeit", "der", "deut\u017fch", "Kultur", "in", "ihr", "eng", "Heit", "mit", "einzel\u017ftaatlich", "Kraft", "begreifen", "haben", "der", "k\u00f6nnen", "nicht", "in", "der", "Ver\u017fuchung", "ein", "mechani\u017fche", "und", "einf\u00f6rmig", "kommen", "der", "gelten", "Be\u017fonders", "f\u00fcr", "der", "der", "der", "Zu\u017fammenwach\u017fen", "ver\u017fchieden", "Stamm", "zu", "bayeri\u017fch", "Staat", "in", "Jahrhundert", "als", "ein", "Gewinn", "f\u00fcr", "aller", "Teiligt", "zu", "betrachten", "w\u00f6hnen", "und", "die\u017fen", "bayeri\u017fch", "Staat", "als", "Staat", "zu", "greifen", "und", "zu", "\u017fch\u00e4tzen", "lernen", "haben", "\u017fo", "der", "Ding", "betrachten", "der", "i\u017ft", "es", "ein", "Dernis", "organi\u017fch", "ge\u017fchichtlich", "Kratie", "der", "Freiheit", "der", "Teil", "zu", "erhalten", "und", "zu", "M\u00f6glich\u017ft", "\u017ftarker", "Selb\u017ftf\u00fchrung", "und", "Selb\u017ftverantwortung", "zu", "entfalten", "aber", "wer", "vor", "alle", "Deut\u017fch", "\u017fein", "wollen", "und", "nach", "ein", "bekannt", "gut", "Wort", "ein", "bayeri\u017fch", "K\u00f6nig", "Bayer", "zu", "der", "Deut\u017fchlands", "der", "m\u00fcssen", "\u017fich", "gew\u00f6hnen", "die\u017fe", "Frage", "vor", "alle", "als", "deut\u017fch", "Frage", "zu", "Gab", "in", "alt", "Reiche", "der", "der", "Glied\u017ftaat", "Gew\u00e4hr", "gegen", "Sprung", "und", "Bruch", "in", "der", "politi\u017fch", "Wicklung", "der", "Einzel\u017ftaat", "je", "nach", "der", "Lage", "der", "Einzel\u017ftaat", "ein", "v\u00f6llig", "ver\u017fchiedenartig", "m\u00f6glich", "wie", "der", "Entwicklung", "in", "Bayern", "in", "Sach\u017fen", "zeigen", "Stand", "hinter", "der", "deut\u017fch", "Kai\u017fertum", "der", "Hausmacht", "der", "K\u00f6nig", "von", "Preu\u00dfen", "\u017fo", "m\u00fcssen", "da", "der", "Reich", "kein", "machen", "haben", "der", "Recht", "der", "Reich", "\u017ft\u00e4rker", "\u017fein", "wenn", "gegen\u00fcber", "\u017ften", "Entwicklungsm\u00f6glichkeit", "der", "\u017fch", "Staatsb\u00fcrger", "ein", "gewi\u017f\u017fes", "Ma\u00df", "von", "Rechtsgleichheit", "und", "Rechts\u017fchutz", "in", "der", "wichtig\u017ften", "Rechtsg\u00fcter", "der", "per\u017f\u00f6nlich", "Freiheit", "der", "Eigentum", "der", "Freiheit", "der", "Meinungs\u00e4u\u00dferung", "der", "Religi\u00f6\u017fen", "Gung", "u\u017fw", "werden", "\u017foll", "der", "Ausma\u00df", "in", "einzeln", "i\u017ft", "viel", "und", "Wider", "zu", "\u017fag", "Zentrali\u017fierung", "\u017fich", "zu", "viel", "ge\u017fchehen", "und", "Abbau", "davon", "wendig", "und", "in", "Gang", "aber", "es", "doch", "nicht", "als", "\u017fei", "der", "Ur\u017fpr\u00fcngliche", "in", "der", "deut\u017fch", "Ge\u017fchicht", "der", "Unabh\u00e4ngigkeit", "der", "Einzel\u017ftaat", "gewe\u017fenn", "Wirklichkeit", "sein", "es", "doch", "der", "Fluch", "der", "deut\u017fch", "\u017fchichen", "da\u00df", "w\u00e4hrend", "England", "und", "reich", "der", "Zer\u017fplitterung", "\u00fcberwanden", "in", "Deut\u017fchland", "Reichsrecht", "und", "Reichsmacht", "von", "der", "deut\u017fch", "F\u00fcr\u017ft", "Zerri\u017f\u017fen", "der", "an", "mei\u017ft", "Ju\u017ft", "wenn", "der", "Zo\u017fe", "an", "Rhein", "der", "T\u00fcrke", "vor", "Wien", "\u017ftand", "Libert\u00e4t", "von", "der", "Wort", "von", "Les", "Allemagnes", "da", "wo", "wir", "der", "ein", "Deut\u017fchland", "an", "der", "Maas", "bis", "an", "der", "Memel", "wollen", "\u017find", "aus", "gener", "deut\u017fcher", "Ge\u017fchicht", "m\u00fcssen", "auf", "beide", "Seite", "aller", "Klugheit", "aller", "Wortlichkeit", "aller", "\u017ftaatspoliti\u017fch", "und", "darange\u017fetzt", "der", "zwi\u017fch", "Reich", "und", "Land", "zu", "ein", "von", "beide", "Seite", "bejaht", "Regelung", "zu", "kommen", "der", "in", "der", "M\u00f6glich\u017ft", "entwickelt", "Freiheit", "der", "Teil", "der", "Sicherheit", "der", "zen", "als", "der", "Erfordernis", "bewahren", "wollen", "wir", "M\u00fc\u017f\u017fen", "un\u017fer", "Wirt\u017fchaft", "in", "Ordnung", "bringen", "sie", "nicht", "Selb\u017ftzweck", "\u017fondern", "dienend", "Glied", "zu", "wohle", "der", "Nation", "sie", "tragen", "ihr", "zu", "gro\u00df", "Teil", "in", "\u017fich", "der", "niemand", "Unge\u017ftraft", "verletzen", "heute", "die\u017fe", "Zeit", "der", "Vergewaltigung", "der", "Wirt\u017fchaft", "durch", "der", "Politik", "durch", "einzeln", "Kla\u017f\u017fen", "oder", "Gewalthaber", "vor\u00fcber", "der", "alt", "Zeit", "kommen", "nicht", "wieder", "ungeheuer", "\u00fcber", "der", "Land", "gehen", "Be\u017fte", "haben", "Be\u017fitz", "und", "Stellung", "verlieren", "kommen", "verdienen", "es", "nicht", "Sachwerte", "werden", "erhalten", "da", "und", "mehren", "wer", "aber", "private", "oder", "der", "Staat", "Kredit", "geben", "verlieren", "Ererbte", "und", "sparen", "werden", "verzehrt", "Kapital", "und", "Zin\u017fen", "i\u017ft", "\u017fie", "mit", "ein", "Ruck", "zu", "Still\u017ftand", "kommen", "damit", "es", "dabei", "bleiben", "wendig", "Ordnung", "in", "Halt", "und", "Fruchtbarkeit", "der", "\u017fchaft", "der", "aber", "wieder", "erfordern", "a", "Abbau", "der", "Staatsausgabe", "und", "halb", "der", "Staatsaufgabe", "Abbau", "der", "Beamtenr\u00fc\u017ftung", "H\u00f6ch\u017fte", "zu", "Ausgleich", "der", "notwendig", "Ausgabe", "Mehrung", "der", "Arbeitslei\u017ftung", "aus", "Ten\u017fit\u00e4t", "wie", "der", "Arbeitszeit", "d", "Wegfall", "der", "unproduktiv", "Arbeit", "m\u00f6glich\u017ft", "billig", "zu", "Wiederher\u017ftellung", "der", "F\u00e4higkeit", "mit", "der", "Ausland", "und", "zu", "Ausgleich", "der", "ge\u017funken", "Kaufkraft", "Kapitalbildung", "durch", "\u017fchr\u00e4nkung", "und", "sparen", "zu", "dung", "der", "Kreditnot", "in", "der", "letzter", "Woche", "erreichen", "werden", "\u017feit", "\u017fieben", "Woche", "haben", "der", "Mark", "ein", "fe\u017ft", "Stand", "Lohn", "und", "Prei\u017fe", "ein", "\u017fich", "Unterlage", "Tag", "arbeiten", "der", "Bergleute", "Stunde", "und", "mehr", "vor", "der", "Feuer", "der", "Ei\u017fenarbeiter", "der", "der", "Arbeitszeit", "der", "Beamter", "auf", "Stunde", "erh\u00f6hen", "der", "Beamtenabbau", "mit", "tragi\u017fch", "Opfer", "an", "Familiengl\u00fcck", "in", "Gang", "Steuer", "werden", "erheben", "der", "nicht", "ohne", "tief", "Eingriff", "in", "der", "Sub\u017ftanz", "und", "mit", "nicht", "ohne", "Minderung", "der", "k\u00fcnftig", "Ertrag", "werden", "k\u00f6nnen", "der", "Prei\u017fe", "\u017find", "vielfach", "\u017ftark", "viel", "zu", "tief", "freilich", "der", "Um\u017fchichtung", "gehen", "als", "da\u00df", "Verlu\u017fte", "der", "man", "L\u00e4ng\u017ft", "men", "haben", "wieder", "ausgleichen", "werden", "ten", "als", "da\u00df", "wer", "nach", "unten", "ackeren", "werden", "wieder", "nach", "oben", "ackeren", "werden", "k\u00f6nnen", "wohl", "m\u00fcssen", "der", "Staat", "trachen", "jeder", "meidbar", "Ungerechtigkeit", "zu", "vermeiden", "aber", "der", "ent\u017fcheidender", "i\u017ft", "der", "Wirt\u017fchaft", "wieder", "ein", "fe\u017ft", "Boden", "zu", "geben", "Die\u017fem", "aber", "hei\u00dfen", "es", "mehr", "arbeiten", "und", "mehr", "mehr", "beiten", "gerade", "zu", "Ueberwindung", "der", "Beitslo\u017figkeit", "denn", "der", "Arbeit", "kein", "Kuchen", "von", "der", "der", "St\u00fcck", "um", "\u017fo", "klein", "werden", "je", "mehr", "davon", "zehren", "\u017foll", "dern", "ein", "Quell", "der", "um", "\u017fo", "reich", "flie\u00dfen", "je", "tief", "man", "der", "Schacht", "bohren", "\u017find", "wir", "auf", "der", "ganz", "Linie", "auf", "der", "Weg", "zur\u00fcck", "zu", "b\u00fcrgerlich", "Wirt\u017fchaftsauffa\u017f\u017fung", "haben", "in", "\u017fein", "We\u017fentlich\u017ften", "und", "eigen\u017ft", "Teil", "Kraft", "und", "Glaube", "deshalb", "als", "Widerlegung", "der", "anderer", "da\u00df", "wir", "nicht", "in", "der", "Negative", "bleiben", "frei", "Entfaltung", "der", "\u017fchaftskraft", "und", "Schutz", "der", "Lebenskr\u00e4ftig", "gegen", "Erdr\u00fcckung", "durch", "Uebermacht", "weniger", "b\u00fcrgerlich", "wie", "der", "anderer", "da\u00df", "der", "der", "nach", "lich", "An\u017ftrengung", "\u017fein", "Arbeitskraft", "in", "Invalidit\u00e4t", "oder", "Krankheit", "verf\u00e4llen", "nicht", "der", "Mitleid", "anheimgeben", "werden", "ein", "Recht", "auf", "der", "k\u00e4rglich", "F\u00fcr\u017forge", "haben", "\u017foll", "der", "der", "verarmt", "un\u017fer", "Wirt\u017fchaft", "aufzubringen", "im\u017ftand", "i\u017ft", "der", "f\u00fchren", "zu", "letzter", "gro\u00df", "\u017famkeit", "der", "Forderung", "allem", "beiten", "und", "Wirt\u017fchaft", "d\u00fcrfen", "der", "Deut\u017fche", "an", "wenig\u017ften", "es", "verge\u017f\u017fen", "da\u00df", "der", "H\u00f6ch\u017fte", "Ziel", "un\u017fer", "und", "Einzelleben", "der", "Wirt\u017fchaftszweckhaft", "liegen", "in", "der", "Entfaltung", "der", "Seele", "der", "der", "Berufsarbeit", "\u017felb\u017ft", "reich", "halt", "gei\u017ftig", "Leben", "anderer", "geben", "\u017fie", "trotz", "der", "\u017fittlich", "Wert", "jeder", "Arbeit", "in", "we\u017fentlichen", "Unterhalt", "die\u017fen", "aber", "\u017fchuld", "wir", "weil", "\u017fie", "Men\u017fchen", "\u017find", "und", "unentbehrlich", "zu", "Auf\u017ftieg", "und", "der", "deut\u017fch", "Volk", "in", "ganz", "der", "Darreichung", "und", "Pflege", "gei\u017ftig", "Gut", "Zeit", "wenig", "dazu", "antun", "aber", "wenn", "der", "Jahr", "der", "Reichtum\u017fammlung", "unter", "Wilhelm", "vielfach", "in", "Materialismus", "gehen", "\u017fo", "m\u00f6gen", "nun", "der", "Zeit", "der", "\u00e4u\u00dferer", "Verarmung", "der", "Zeit", "der", "Pflege", "gei\u017ftig", "der", "hungern", "danach", "und", "\u017fehn", "\u017fich", "da\u00df", "Licht", "und", "W\u00e4rme", "in", "der", "Seele", "einkehr", "Kirche", "und", "Schule", "f\u00fcr", "alle", "der", "Gei\u017ftig", "geben", "k\u00f6nnen", "flie\u00dfen", "daraus", "gro\u00df", "Aufgabe", "Achtung", "vor", "ererbt", "gei\u017ftig", "Be\u017fitz", "liberal", "Pflege", "ein", "\u017fich", "\u017felb\u017ft", "frei", "be\u017ftimmend", "Men\u017fchentum", "\u017follen", "in", "Wetteifer", "und", "in", "Ver\u017f\u00f6hnung", "auf", "Die\u017fem", "Felde", "\u017fich", "finden", "Ausf\u00fchrung", "\u017follten", "und", "wollen", "in", "allgemein", "bleiben", "sie", "wollen", "zeigen", "wieviel", "an", "Grundauffa\u017f\u017fung", "\u017find", "weit", "\u00fcber", "der", "Grenze", "ein", "Partei", "da\u00df", "die\u017fe", "Grenze", "vielfach", "unnat\u00fcrlich", "und", "willk\u00fcrlich", "werden", "\u017find", "\u017fcheuen", "man", "\u017fich", "der", "alt", "men", "zu", "zer\u017fchlagen", "nicht", "aus", "\u017fch\u00e4tzung", "Die\u017fer", "Form", "als", "aus", "zaghaft", "Zweifel", "ob", "aus", "gen", "noch", "gro\u00dfe", "er\u017ftehen", "k\u00f6nnen", "aber", "Partei", "ihr", "Aufgabe", "der", "politi\u017fch", "Lensbildung", "offenbar", "noch", "weiterf\u00fchren", "\u017fen", "i\u017ft", "es", "um", "\u017fo", "wichtig", "von", "Partei", "zu", "Partei", "und", "zu", "der", "vieler", "au\u00dferhalb", "der", "Partei", "der", "\u017fame", "zu", "betonen", "damit", "wir", "alle", "der", "wir", "der", "Eigenvorteil", "ein", "Schicht", "und", "ein", "Partei", "wie", "der", "vermeintlich", "Vorteil", "heimatlich", "Land", "vorbehaltlos", "der", "bensrecht", "und", "Lebenserforderni\u017f\u017f", "der", "deut\u017fch", "Nation", "unterordnen", "wollen", "sich", "in", "Stunde", "der", "Not", "als", "B\u00fcrger", "ein", "Reich", "finden", "Wohlfahrtsamt", "M\u00fcnchen", "Zweck", "der", "Armenpflege", "der", "Stadt", "in", "Bezirk", "einteilen", "in", "der", "je", "ein", "t\u00e4tig", "Die\u017fe", "Bezirkspflegeau", "nennen", "\u017find", "wieder", "in", "Kreisaus\u017fch\u00fc\u017f\u017fe", "bei", "Armenrat", "arbeiten", "zu", "Vorberatung", "der", "Angelegenheit", "der", "von", "der", "Vollver\u017fammlung", "zu", "erledigen", "\u017find", "Unteraus\u017fch\u00fc\u017f\u017fe", "der", "Angelegenheit", "der", "allgemein", "Abteilung", "der", "\u00e4mter", "be\u017fteh", "Bezirkswohlfahrtsaus\u017fch\u00fc\u017f\u017fe", "und", "bei", "der", "Zentrale", "der", "F\u00fcr\u017forge\u017fenat", "f\u00fcr", "der", "und", "Hinterbliebenenf\u00fcr\u017forge", "arbeiten", "ein", "Beirat", "der", "F\u00fcr\u017forge\u017ftelle", "mit", "ein", "Unteraus\u017fchu\u00df", "und", "je", "ein", "Sonderaus\u017fchu\u00df", "bei", "der", "Bezirkswohlfahrts\u00e4mter", "Beratung", "gemein", "Frage", "der", "F\u00fcr\u017forge", "zu", "Auf\u017ftellung", "von", "Richtlinie", "der", "Wohlfahrtspflege", "zu", "Zweck", "der", "Zu\u017fammenarbeit", "mit", "der", "privat", "F\u00fcr\u017forge", "der", "bilden", "werden", "in", "welcher", "neben", "der", "Amt", "anderer", "Referat", "der", "F\u00fcr\u017forge", "\u00fcben", "vertreten", "\u017find", "insbe\u017fondere", "aber", "aller", "Richtung", "der", "kirchlich", "und", "privat", "Wohlfahrtspflege", "Dezember", "\u017ftand", "in", "\u017forge", "bei", "der", "Armenpflege", "noch", "und", "Kind", "m\u00fc\u017f\u017fenn", "aber", "gerade", "in", "der", "Armenpflege", "noch", "in", "ungez\u00e4hlt", "Fall", "infolge", "Augenblicklicher", "Not", "gen", "an", "Per\u017fon", "geben", "werden", "der", "\u017fon\u017ft", "nicht", "in", "F\u00fcr\u017forge", "insbe\u017fonderer", "Beerdigungsko\u017fte", "u\u017fw", "in", "zahlreich", "Fall", "von", "der", "Armenpflege", "tragen", "werden", "der", "Sozialrentnerf\u00fcr\u017forge", "befinden", "um", "die\u017fe", "Zeit", "Rentner", "mit", "unter\u017ft\u00fctzt", "Ehefrau", "und", "Kind", "in", "der", "Nerf\u00fcr\u017forge", "Rentner", "mit", "Frau", "und", "Kind", "in", "der", "Be\u017fch\u00e4digt", "und", "beziehen", "um", "die\u017fe", "Zeit", "der", "Gebrechlichenf\u00fcr\u017forge", "in", "der", "F\u00fcr\u017forge", "f\u00fcr", "Gei\u017fteskrank", "dauernd", "Unheilbare", "u\u017fw", "z\u00e4hlen", "wir", "Fall", "\u017find", "auf", "Ko\u017ft", "der", "Stadt", "in", "der", "Armenver\u017forgungsan\u017ftalt", "und", "in", "der", "Spit\u00e4ler", "und", "der", "An\u017ftalte", "Per\u017fon", "unterbringen", "der", "Voll\u017ft\u00e4ndigkeit", "halb", "\u017fei", "mitteilen", "da\u00df", "in", "Dezember", "in", "\u017fenf\u00fcr\u017forg", "\u017ftand", "Erwerbslo\u017fe", "mit", "unter\u017ft\u00fctzt", "angeh\u00f6rige", "und", "Arbeiter", "der", "Jugendf\u00fcr\u017forge", "\u017ftand", "in", "ganz", "befinden", "in", "\u00f6ffentlich", "F\u00fcr\u017forge", "oder", "Prozent", "der", "ge\u017famt", "Bev\u00f6lkerung", "M\u00fcnchen", "i\u017ft", "ein", "ungeheuerlich", "Zahl", "und", "lassen", "erme\u017f\u017fen", "welcher", "Arbeit", "gerade", "in", "die\u017fer", "\u017fchwierig", "Zeit", "von", "Wohlfahrtsamt", "und", "der", "\u00fcbrig", "F\u00fcr\u017forge\u017ftell", "der", "Stadt", "zu", "lei\u017ften", "sein", "der", "Aufwendung", "zu", "Durchf\u00fchrung", "der", "F\u00fcr\u017forge", "\u017find", "erheblich", "der", "derzeitig", "Stand", "der", "Ding", "werden", "der", "Ausgabe", "der", "Jahr", "betragen", "in", "der", "Armenpflege", "Goldmillion", "in", "der", "und", "Kleinrentnerf\u00fcr\u017forge", "\u00fcber", "Goldmillion", "in", "der", "und", "ohne", "der", "Zu\u017fatzrent", "der", "von", "Reich", "tragen", "aber", "von", "der", "Gemeinde", "zahlen", "werden", "Goldmark", "der", "Verwaltungsko\u017ft", "haben", "der", "Meinde", "in", "der", "Haupt\u017fache", "allein", "zu", "tragen", "wie", "der", "Ko\u017fte", "f\u00fcr", "der", "Armenpflege", "bei", "der", "Ko\u017ft", "der", "ge\u017fetzlich", "und", "Kleinrentnerf\u00fcr\u017forge", "der", "Reich", "mit", "vier", "F\u00fcnftel", "beteiligen", "an", "der", "f\u00fcr", "der", "und", "\u017forge", "der", "Reich", "zu", "acht", "Zehntel", "der", "Land", "zu", "ein", "Zehntel", "vielfach", "haben", "der", "ge\u017fetzlich", "zu", "Deckung", "der", "notwendig\u017ft", "darefsen", "aber", "nicht", "ausreichen", "der", "in", "Geld", "und", "Sache", "gehen", "hier", "zu", "La\u017ft", "der", "Stadt", "der", "an", "der", "einzeln", "F\u00fcr\u017forgeempf\u00e4nger", "in", "Monat", "Dezember", "\u017find", "unter", "Zugrundelegung", "der", "H\u00f6ch\u017ft\u017f\u00e4tz", "gend", "bei", "der", "Armenpflege", "M", "laufend", "Unter\u017ft\u00fctzung", "bei", "der", "Sozialrentnerf\u00fcr\u017forge", "M", "fend", "hierzu", "noch", "M", "Rente", "durch", "der", "Po\u017ft", "bei", "der", "Kleinrentnerf\u00fcr\u017forge", "M", "laufend", "bei", "der", "und", "Nenf\u00fcr\u017forge", "M", "der", "Armenpflege", "k\u00f6nnen", "der", "in", "darfsfall", "\u00fcber\u017fchreiten", "werden", "werden", "in", "der", "Armenpflege", "Sonderlei\u017ftung", "in", "gro\u00df", "Umfang", "gew\u00e4hren", "als", "in", "der", "\u00fcbrig", "F\u00fcr\u017forge", "f\u00fchren", "der", "Wohlfahrtsamt", "\u017ft\u00fctzungsaktionen", "durch", "in", "der", "der", "erw\u00e4hnen", "dauernd", "Unter\u017ft\u00fctzt", "bei", "der", "Verbilligung", "unter", "gewi\u017f\u017f", "Voraus\u017fetzung", "nehmen", "Milchverbilligung", "f\u00fcr", "Liter", "t\u00e4glich", "und", "mit", "ein", "Natsaufwand", "von", "M", "unentgeltlich", "Brotabgabe", "an", "Per\u017fon", "und", "Pfund", "f\u00fcr", "der", "Monat", "mit", "ein", "Aufwand", "von", "Monatl", "M", "f\u00fcr", "Gas", "und", "Stromverbilligung", "werden", "tr\u00e4ge", "von", "M", "bis", "M", "pro", "halt", "in", "der", "Regel", "an", "Dauerunter\u017ft\u00fctzte", "geben", "bei", "der", "Monatsaufwand", "von", "M", "der", "arme", "der", "und", "Kleinrentner", "bei", "letztere", "unter", "Teilwei\u017fer", "Deckung", "der", "Ko\u017ft", "durch", "K\u00fcrzung", "der", "Geldunter\u017ft\u00fctzunge", "werden", "in", "Lauf", "der", "Winter", "verteilen", "je", "Ster", "Holz", "und", "Zentner", "Kohle", "in", "ganz", "Ster", "Holz", "und", "Zentner", "Kohle", "lo\u017fen", "Verteilung", "kommen", "ferner", "aus", "Spende", "und", "Sammlung", "um", "der", "Haupt\u017f\u00e4chlich\u017fte", "zu", "nennen", "Pfund", "Fett", "Zentner", "Mehl", "Zentner", "Kartoffel", "Zentner", "Torf", "der", "der", "Wohlfahrtsamt", "\u017find", "nicht", "aber", "in", "Dezember", "an", "Geld", "und", "Ware", "hoch", "gewe\u017fenn", "als", "der", "Reichung", "der", "Armenpflege", "in", "Friedenszeit", "Not", "trotz", "aller", "An\u017ftrengung", "von", "Reich", "Staat", "und", "Meinde", "furchtbar", "haben", "der", "Amt", "wieder", "in", "Stadt", "und", "Land", "zu", "willig", "Hilfelei\u017ftung", "auffordern", "in", "Hilfswerk", "Gebefreudigkeit", "d\u00fcrfen", "nicht", "erlahmen", "k\u00f6nnen", "der", "helfen", "der", "Amt", "M\u00fcnchen", "\u017fein", "\u017fchweren", "und", "wichtig", "Aufgabe", "erf\u00fcllen", "der", "Not", "vieler", "Tau\u017fenden", "zu", "lindern", "Filmkritik", "und", "Publikum", "Filmkritik", "wollen", "\u017fich", "nicht", "auf", "oder", "auf", "Lob", "und", "Tadel", "der", "einzeln", "\u017ftungen", "sie", "wollen", "durch", "\u017fachlich", "Gr\u00fcndung", "ihr", "Urteil", "zugleich", "der", "Grundlage", "f\u00fcr", "der", "Urteilsbildung", "bei", "Publikum", "und", "de\u017f\u017fen", "in", "Richtung", "auf", "der", "leri\u017fch", "Film", "hin", "orientieren", "helfen", "es", "werden", "der", "Film", "noch", "in", "\u017fo", "\u017fcharf", "Entwicklung", "begreifen", "ein", "Ae\u017fthetik", "der", "Film", "Folge", "der", "rapid", "noch", "nicht", "auf", "der", "H\u00f6he", "angelangt", "Vervollkommung", "der", "techni\u017fch", "Hilfsmittel", "er\u017ft", "in", "Umri\u017f\u017fen", "erkennbar", "Zun\u00e4ch\u017ft", "darauf", "ankommen", "der", "bis", "dahin", "bar", "und", "erreicht", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fchen", "und", "techni\u017fch", "M\u00f6glichkeit", "der", "Publikum", "erkennbar", "zu", "machen", "und", "an", "der", "einzeln", "Film\u017fch\u00f6pfung", "aufzeigen", "\u017foll", "erreichen", "werden", "da\u00df", "der", "Publikum", "\u00fcber", "der", "Genu\u00df", "an", "der", "einzeln", "Sch\u00f6nheit", "der", "Film", "wie", "an", "Bild", "Dar\u017ftellung", "Aufmachung", "hinaus", "Freude", "an", "\u017fein", "innerer", "Wert", "an", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fch", "Gehalt", "und", "der", "techni\u017fch", "Dertat", "\u017fowie", "Ver\u017ft\u00e4ndnis", "f\u00fcr", "der", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fchen", "Aufbau", "f\u00fcr", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fch", "und", "techni\u017fch", "Mangel", "in", "eng", "Sinn", "bekommen", "und", "\u017fich", "\u017fchlie\u00dflich", "ein", "eigen", "Bild", "von", "der", "Entwicklung", "machen", "k\u00f6nnen", "es", "\u017foll", "nicht", "\u017fehen", "\u017fondern", "erleben", "wie", "man", "anderer", "Kun\u017ftwerk", "erleben", "\u017foll", "\u017fich", "nicht", "allein", "unterhalten", "und", "oder", "gef\u00fchlsm\u00e4\u00dfig", "ber\u00fchren", "\u017fondern", "hinrei\u00dfen", "und", "Er\u017fch\u00fctter", "es", "sein", "von", "ein", "Fehler", "von", "Drama", "zu", "\u017fprechen", "dadurch", "und", "Publikum", "auf", "fal\u017fch", "F\u00e4hrte", "f\u00fchren", "und", "in", "der", "eng", "Bezirk", "der", "Epi\u017fodale", "einzw\u00e4ngen", "werden", "de\u017f\u017fen", "ko\u017ftbar", "Jahr", "erforderen", "haben", "\u00fcber\u017fehen", "da\u00df", "es", "\u017fich", "bei", "Film", "weit", "mehr", "um", "Epi\u017fch", "als", "um", "Dramati\u017fches", "handeln", "Ein\u017ftellung", "mit", "der", "\u00fcbel", "Folge", "der", "langweilig", "Pa\u017f\u017fag", "der", "Selb\u017ftzweckhaften", "von", "Sen\u017fation", "und", "Spannung", "aus", "Mangel", "an", "Stoff", "der", "Kit\u017fchig", "als", "der", "Ahmung", "ein", "ungeeignet", "Kun\u017ftform", "und", "jener", "hypernaturali\u017fti\u017fch", "Dar\u017ftellungswei\u017fe", "der", "uns", "der", "Ueberdeutlichkeit", "der", "Ausdruck", "als", "bar", "Er\u017fatz", "f\u00fcr", "der", "beherr\u017fchend", "Stellung", "der", "Wort", "in", "Drama", "be\u017fcheren", "haben", "unheilvoll", "Verwirrung", "anrichten", "der", "Film", "der", "Ruf", "der", "Kit\u017fch", "und", "ein", "unm\u00f6glich", "ern\u017ft", "zu", "der", "Unterhaltungsgelegenheit", "einbringen", "wie", "ausrottbar", "die\u017fe", "Folge", "\u017find", "i\u017ft", "daran", "zu", "erkennen", "da\u00df", "wertvoll", "Film", "der", "Publikum", "gleichg\u00fcltig", "oder", "da\u00df", "hoch", "Wert", "in", "gro\u00df", "von", "Publikum", "anerkannt", "Film", "Die\u017fem", "nicht", "bewu\u00dft", "werden", "Publikum", "zuweilen", "auffallend", "ein", "paar", "\u017fch\u00f6n", "gro\u00df", "aufgemachen", "Bild", "pomp\u00f6\u017fe", "Aus\u017ftattung", "gen\u00fcgen", "zugegeben", "der", "Bildhafte", "der", "Prim\u00e4re", "in", "Film", "minder", "wichtig", "aber", "der", "epi\u017fch", "Ge\u017fchehe", "der", "in", "der", "Bild", "Ausdruck", "findenden", "innerer", "Entwicklung", "ein", "Idee", "oder", "ein", "Tendenz", "stoffliche", "der", "Film", "in", "Stimmung", "Milieu", "und", "Handlung", "und", "als", "gewi\u017f\u017ferma\u00dfen", "zwi\u017fch", "Stoff", "und", "der", "Wort", "der", "Text", "oder", "Titel", "nicht", "weniger", "Bedeut\u017fam", "in", "Die\u017fer", "Beziehung", "noch", "vernachl\u00e4\u00dfigen", "als", "der", "\u00fcbrig", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fch", "Element", "als", "Ausdruck", "p\u017fychologi\u017fch", "Vorgang", "der", "Mu\u017fik", "als", "cher", "der", "\u017ftimmungsm\u00e4\u00dfig", "Gehalt", "werden", "ein", "bedeut\u017fam", "Rolle", "zu", "haben", "es", "k\u00f6nnen", "\u017fich", "in", "Rahmen", "die\u017fer", "Darlegung", "um", "Andeutung", "f\u00fcr", "der", "k\u00fcn\u017ftleri\u017fch", "und", "techni\u017fch", "ein", "Film\u017fch\u00f6pfung", "durch", "Kritik", "und", "Publikum", "handeln", "um", "Hinwei\u017fe", "auf", "der", "wer", "bis", "zu", "wenig", "Fal\u017fch", "oder", "nicht", "betrachten", "werden", "und", "was", "doch", "vor", "alle", "in", "Hin\u017ficht", "auf", "der", "Notwendigkeit", "f\u00fcr", "der", "deut\u017fch", "Produktion", "Qualit\u00e4tsarbeit", "zu", "lei\u017ften", "in", "wirt\u017fchaftlich", "Beziehung", "f\u00fcr", "der", "Zukunft", "der", "deut\u017fch", "Film", "werden", "sein", "in", "\u017fo", "viele", "\u017fchon", "und", "bahnbrechend", "hier", "ein", "Gebiet", "der", "der", "Eroberung", "f\u00fcr", "der", "ganz", "Welt", "wert", "der", "Filmpublikum", "durch", "voll", "Mitgehen", "der", "Weg", "f\u00fcr", "der", "Unternehmer", "und", "K\u00fcn\u017ftler", "ebnen", "helfen", "vor", "der", "Er\u017fchein", "der", "bayeri\u017fch", "Denk\u017fchrift", "allgemein", "Zeitung", "Mittwoch", "der", "Januar"]